{"Dataobject":[{"id":"182","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/182","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/182","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556683","slug":"konwinski-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"170","ludzie.nazwa":"Zbigniew Konwi\u0144ski","ludzie.slug":"zbigniew-konwinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6962.24,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2852.53,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":27686,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011168\/$File\/2011ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011168k\/$File\/2011ryczaltkor_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012168\/$File\/2012ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012168k\/$File\/2012ryczaltkor_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013168\/$File\/2013ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014168\/$File\/2014ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015168\/$File\/2015ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33112.89,"poslowie.numer_legitymacji":168,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":18548,"poslowie.procent_glosow":4.09,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1974-03-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"Marek","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Konwi\u0144ski Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32178.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":25,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"182","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":83,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Konwi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Konwi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5898.21,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Konwi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33985.85,"poslowie.miejsce_urodzenia":"S\u0142upsk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":6042.7,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":53,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274674","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":59,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":29,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"S\u0142upsk","poslowie.mowca_id":"170","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":20215,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"254","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/254","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/254","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556755","slug":"mularczyk-arkadiusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"250","ludzie.nazwa":"Arkadiusz Mularczyk","ludzie.slug":"arkadiusz-mularczyk","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":22435.2,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9118.35,"poslowie.frekwencja":91.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":88,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":15557,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":34,"poslowie.imiona":"Arkadiusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011264\/$File\/2011ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012264\/$File\/2012ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013264\/$File\/2013ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014264\/$File\/2014ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015264\/$File\/2015ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":6925.92,"poslowie.numer_legitymacji":264,"poslowie.imie_pierwsze":"Arkadiusz","poslowie.liczba_glosow":45801,"poslowie.procent_glosow":16.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"adwokat","poslowie.data_urodzenia":"1971-02-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":900,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":83,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":144491.29,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mularczyk Arkadiusz","poslowie.twitter_account_id":"11","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29181.06,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":544,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"254","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":130,"poslowie.nazwa":"Arkadiusz Mularczyk","poslowie.dopelniacz":"Arkadiusza Mularczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16348.42,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mularczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39284.38,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Racib\u00f3rz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":7,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274219","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":23,"poslowie.liczba_wypowiedzi":159,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":69,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nowy S\u0105cz","poslowie.mowca_id":"250","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":69987,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"256","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/256","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/256","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556757","slug":"naimski-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"851","ludzie.nazwa":"Piotr Naimski","ludzie.slug":"piotr-naimski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2123.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5750.32,"poslowie.frekwencja":96,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":30,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":101,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":30,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011268\/$File\/2011ryczalt_268.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012268\/$File\/2012ryczalt_268.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013268\/$File\/2013ryczalt_268.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014268\/$File\/2014ryczalt_268.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015268\/$File\/2015ryczalt_268.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":57500.78,"poslowie.numer_legitymacji":268,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":5388,"poslowie.procent_glosow":1.93,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"biochemik","poslowie.data_urodzenia":"1951-02-02","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"Aleksander","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":200,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":31091,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Naimski Piotr","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33602.5,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":319,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"256","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":16,"poslowie.nazwa":"Piotr Naimski","poslowie.dopelniacz":"Piotra Naimskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8271.95,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Naimski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":31115.36,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"578719","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":11,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274222","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":8,"poslowie.liczba_wypowiedzi":78,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"851","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":27397,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"260","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/260","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/260","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556761","slug":"neumann-slawomir","score":null,"data":{"ludzie.id":"256","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir Neumann","ludzie.slug":"slawomir-neumann","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1954.35,"poslowie.frekwencja":98.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":116,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":7193.4,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011270\/$File\/2011ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011270k\/$File\/2011ryczaltkor_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012270\/$File\/2012ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012270k\/$File\/2012ryczaltkor_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013270\/$File\/2013ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014270\/$File\/2014ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015270\/$File\/2015ryczalt_270.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":27383.77,"poslowie.numer_legitymacji":270,"poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":14345,"poslowie.procent_glosow":3.45,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1968-04-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"Arkadiusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":18,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":910.41,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Neumann S\u0142awomir","poslowie.twitter_account_id":"506","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":115,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"260","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":19,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir Neumann","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira Neumanna","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":20439.11,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Neumann","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19924.17,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Starogard Gda\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"636339","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274227","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":119,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":13,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Starogard Gda\u0144ski","poslowie.mowca_id":"256","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":62341,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":339}},{"id":"361","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/361","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/361","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556862","slug":"sosnowski-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"596","ludzie.nazwa":"Zbigniew Sosnowski","ludzie.slug":"zbigniew-sosnowski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":3915,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":40,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3479.97,"poslowie.frekwencja":96.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011358\/$File\/2011ryczalt_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012358\/$File\/2012ryczalt_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012358k\/$File\/2012ryczaltkor_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013358\/$File\/2013ryczalt_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014358\/$File\/2014ryczalt_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":65251.9,"poslowie.numer_legitymacji":358,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":7354,"poslowie.procent_glosow":2.09,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel historii","poslowie.data_urodzenia":"1963-12-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":137,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":519.12,"poslowie.zbuntowanie":1.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sosnowski Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":306,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"361","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":35,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Sosnowski","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Sosnowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4599.96,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sosnowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38471.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rypin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":324.24,"poslowie.krs_osoba_id":"76638","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"273360","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":114,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":50,"poslowie.liczba_glosowan":8060,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u015awiedziebnia","poslowie.mowca_id":"596","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":36153,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"444","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/444","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/444","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556945","slug":"zgorzelski-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"907","ludzie.nazwa":"Piotr Zgorzelski","ludzie.slug":"piotr-zgorzelski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":7099.71,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5783.97,"poslowie.frekwencja":84.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":42000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011449\/$File\/2011ryczalt_449.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012449\/$File\/2012ryczalt_449.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013449\/$File\/2013ryczalt_449.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014449\/$File\/2014ryczalt_449.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015449\/$File\/2015ryczalt_449.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":25206.88,"poslowie.numer_legitymacji":449,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":4323,"poslowie.procent_glosow":1.56,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pracownik samorz\u0105dowy","poslowie.data_urodzenia":"1963-09-17","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":85,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5088.58,"poslowie.zbuntowanie":1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zgorzelski Piotr","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28082.88,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1243,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"444","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":198,"poslowie.nazwa":"Piotr Zgorzelski","poslowie.dopelniacz":"Piotra Zgorzelskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5989.15,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zgorzelski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30974.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"P\u0142ock","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"517824","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":8,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274144","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":141,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":48,"poslowie.liczba_glosowan":8186,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Z\u0105goty","poslowie.mowca_id":"907","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":44228,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"16","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/16","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/16","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556517","slug":"babalski-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"13","ludzie.nazwa":"Zbigniew Babalski","ludzie.slug":"zbigniew-babalski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1553.39,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2287.56,"poslowie.frekwencja":97.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":39,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011016\/$File\/2011ryczalt_016.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012016\/$File\/2012ryczalt_016.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013016\/$File\/2013ryczalt_016.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014016\/$File\/2014ryczalt_016.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015016\/$File\/2015ryczalt_016.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":68396.2,"poslowie.numer_legitymacji":16,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":7217,"poslowie.procent_glosow":3.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm","poslowie.data_urodzenia":"1953-04-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":815,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":39,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Babalski Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":22643.48,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":219,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"16","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":127,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Babalski","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Babialskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5838.16,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Babalski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":44283.52,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostr\u00f3da","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":11,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274281","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":134,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":49,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ostr\u00f3da","poslowie.mowca_id":"13","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":58523,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1344","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1344","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1344","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383385","slug":"skutecki-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"1760","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Skutecki","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"13","sejm_kluby.skrot":"Kukiz'15","sejm_kluby.nazwa":"Kukiz'15","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":95.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011351\/$File\/2011ryczalt_351.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011351k\/$File\/2011ryczaltkor_351.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012351\/$File\/2012ryczalt_351.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012351k\/$File\/2012ryczaltkor_351.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013351\/$File\/2013ryczalt_351.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014351\/$File\/2014ryczalt_351.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015351\/$File\/2015ryczalt_351.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":351,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":215,"poslowie.procent_glosow":0.06,"poslowie.pkw_komitet_id":"12","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"dziennikarz","poslowie.data_urodzenia":"1975-02-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Juliusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":120,"poslowie.klub_id":"13","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":4.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Skutecki Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":108,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1344","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":187,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Skutecki","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Skutecki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bydgoszcz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274566","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":26,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bydgoszcz","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":5783,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"31","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/31","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/31","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556532","slug":"bobowska-joanna","score":null,"data":{"ludzie.id":"770","ludzie.nazwa":"Joanna Bobowska","ludzie.slug":"joanna-bobowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2463.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3988.09,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":31.5,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":28,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":7730.17,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Joanna Gra\u017cyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011032\/$File\/2011ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012032\/$File\/2012ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013032\/$File\/2013ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014032\/$File\/2014ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015032\/$File\/2015ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":16012.62,"poslowie.numer_legitymacji":32,"poslowie.imie_pierwsze":"Joanna","poslowie.liczba_glosow":7976,"poslowie.procent_glosow":3.33,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"dziennikarka","poslowie.data_urodzenia":"1967-04-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"Gra\u017cyna","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":7,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10514.82,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bobowska Joanna","poslowie.twitter_account_id":"68","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":126,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"31","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":148,"poslowie.nazwa":"Joanna Bobowska","poslowie.dopelniacz":"Joanny Bobowskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6855.94,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bobowska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":67390.04,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":675.63,"poslowie.krs_osoba_id":"352536","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":51,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274308","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":96,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":58,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krzywaczka","poslowie.mowca_id":"770","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":31975,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1181.99}},{"id":"285","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/285","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/285","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556786","slug":"palikot-janusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"280","ludzie.nazwa":"Janusz Palikot","ludzie.slug":"janusz-palikot","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1937.55,"poslowie.frekwencja":78.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":86.8,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":69,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Janusz Marian","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011285\/$File\/2011ryczalt_285.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012285\/$File\/2012ryczalt_285.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012285k\/$File\/2012ryczaltkor_285.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013285\/$File\/2013ryczalt_285.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014285\/$File\/2014ryczalt_285.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015285\/$File\/2015ryczalt_285.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34652.4,"poslowie.numer_legitymacji":285,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-09-11","poslowie.imie_pierwsze":"Janusz","poslowie.liczba_glosow":83487,"poslowie.procent_glosow":9.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"filozof","poslowie.data_urodzenia":"1964-10-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Marian","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":75,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Palikot Janusz","poslowie.twitter_account_id":"491","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26616.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1309,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"285","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":31,"poslowie.nazwa":"Janusz Palikot","poslowie.dopelniacz":"Janusza Palikota","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9106.05,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":9,"poslowie.nazwisko":"Palikot","poslowie.wartosc_biuro_biuro":72518.21,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bi\u0142goraj","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"341664","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274270","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":55,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":66,"poslowie.liczba_glosowan":6085,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"280","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":36706,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"29","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/29","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/29","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556530","slug":"blanik-leszek","score":null,"data":{"ludzie.id":"769","ludzie.nazwa":"Leszek Blanik","ludzie.slug":"leszek-blanik","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":128,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":738.82,"poslowie.frekwencja":97.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":71,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":35568,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Leszek Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011030\/$File\/2011ryczalt_030.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012030\/$File\/2012ryczalt_030.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013030\/$File\/2013ryczalt_030.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014030\/$File\/2014ryczalt_030.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015030\/$File\/2015ryczalt_030.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34120.6,"poslowie.numer_legitymacji":30,"poslowie.imie_pierwsze":"Leszek","poslowie.liczba_glosow":15031,"poslowie.procent_glosow":3.62,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1977-03-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"Robert","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":900,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":5,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Blanik Leszek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29696.37,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":179,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"29","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":41,"poslowie.nazwa":"Leszek Blanik","poslowie.dopelniacz":"Leszka Blanika","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":14118.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Blanik","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30672.61,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wodzis\u0142aw \u015al\u0105ski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":56,"poslowie.numer_na_liscie":24,"poslowie.rozliczenie_id":"274304","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":6,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"769","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":2448,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"298","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/298","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/298","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556799","slug":"pietraszewska-danuta","score":null,"data":{"ludzie.id":"289","ludzie.nazwa":"Danuta Pietraszewska","ludzie.slug":"danuta-pietraszewska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4958.65,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":13797.64,"poslowie.frekwencja":91.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":10143.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Danuta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011299\/$File\/2011ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011299k\/$File\/2011ryczaltkor_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012299\/$File\/2012ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012299k\/$File\/2012ryczaltkor_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013299\/$File\/2013ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013299k\/$File\/2013ryczaltkor_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014299\/$File\/2014ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014299k\/$File\/2014ryczaltkor_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015299\/$File\/2015ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":48163.4,"poslowie.numer_legitymacji":299,"poslowie.imie_pierwsze":"Danuta","poslowie.liczba_glosow":25496,"poslowie.procent_glosow":6.33,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1947-05-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"R\u00f3\u017ca","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1123,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":30,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":20918.18,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pietraszewska Danuta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":742,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"298","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":74,"poslowie.nazwa":"Danuta Pietraszewska","poslowie.dopelniacz":"Danuty Pietraszewskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6827.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pietraszewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26188.04,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ruda \u015al\u0105ska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":9,"poslowie.liczba_przejazdow":49,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274294","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":50,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":9,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ruda \u015al\u0105ska","poslowie.mowca_id":"289","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":13887,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"45","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/45","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/45","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556546","slug":"budka-borys","score":null,"data":{"ludzie.id":"776","ludzie.nazwa":"Borys Budka","ludzie.slug":"borys-budka","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2585.75,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3936,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3683.18,"poslowie.frekwencja":91.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":624,"poslowie.sejm_okreg_id":"29","poslowie.liczba_przelotow":61,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":13931.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Borys","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011045\/$File\/2011ryczalt_045.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012045\/$File\/2012ryczalt_045.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013045\/$File\/2013ryczalt_045.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014045\/$File\/2014ryczalt_045.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015045\/$File\/2015ryczalt_045.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":62918.88,"poslowie.numer_legitymacji":45,"poslowie.imie_pierwsze":"Borys","poslowie.liczba_glosow":10260,"poslowie.procent_glosow":3.65,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1978-03-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"Piotr","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":5637.6,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Budka Borys","poslowie.twitter_account_id":"29","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":24071.04,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":524,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"45","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":47,"poslowie.nazwa":"Borys Budka","poslowie.dopelniacz":"Borysa Budki","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6367.15,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Budka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22372.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Czelad\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":378.92,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":96,"poslowie.numer_na_liscie":11,"poslowie.rozliczenie_id":"274329","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":93,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":47,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zabrze","poslowie.mowca_id":"776","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"29","poslowie.liczba_slow":37016,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3493.2}},{"id":"300","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/300","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/300","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556801","slug":"pieta-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"290","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Pi\u0119ta","ludzie.slug":"jaroslaw-pieta","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":889.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":9311.1,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11845.94,"poslowie.frekwencja":99.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8132.98,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011300\/$File\/2011ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012300\/$File\/2012ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012300k\/$File\/2012ryczaltkor_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013300\/$File\/2013ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013300k\/$File\/2013ryczaltkor_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014300\/$File\/2014ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015300\/$File\/2015ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40535.04,"poslowie.numer_legitymacji":300,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":9309,"poslowie.procent_glosow":3.32,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1964-12-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":407.84,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pi\u0119ta Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"21","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":9532.58,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":8,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"300","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":92,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Pi\u0119ta","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Pi\u0119ty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1193.72,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pi\u0119ta","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41072.14,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sosnowiec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"631348","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":69,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274299","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":95,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":24,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sosnowiec","poslowie.mowca_id":"290","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":36049,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":299.98}},{"id":"290","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/290","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/290","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556791","slug":"pawlowicz-krystyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"860","ludzie.nazwa":"Krystyna Paw\u0142owicz","ludzie.slug":"krystyna-pawlowicz","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":5240.43,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3300,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6711.3,"poslowie.frekwencja":94.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":14907.45,"poslowie.sejm_okreg_id":"18","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6739.93,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":37,"poslowie.imiona":"Krystyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011294\/$File\/2011ryczalt_294.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012294\/$File\/2012ryczalt_294.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013294\/$File\/2013ryczalt_294.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":59133.54,"poslowie.numer_legitymacji":294,"poslowie.imie_pierwsze":"Krystyna","poslowie.liczba_glosow":20681,"poslowie.procent_glosow":6.04,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":6843.1,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1952-04-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Siedlce, Ostro\u0142\u0119ka, Wyszk\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":659.08,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":39,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1327.21,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Paw\u0142owicz Krystyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":9236.44,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":438,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"290","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":96,"poslowie.nazwa":"Krystyna Paw\u0142owicz","poslowie.dopelniacz":"Krystyny Paw\u0142owicz","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5042.42,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":3,"poslowie.nazwisko":"Paw\u0142owicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28093.22,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wojciesz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3446.28,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":6,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271828","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":114,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":58,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"860","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"18","poslowie.liczba_slow":37257,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"289","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/289","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/289","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556790","slug":"pawlak-waldemar","score":null,"data":{"ludzie.id":"284","ludzie.nazwa":"Waldemar Pawlak","ludzie.slug":"waldemar-pawlak","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":914.3,"poslowie.frekwencja":75.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":12,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1400,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Waldemar","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011289\/$File\/2011ryczalt_289.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012289\/$File\/2012ryczalt_289.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013289\/$File\/2013ryczalt_289.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014289\/$File\/2014ryczalt_289.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015289\/$File\/2015ryczalt_289.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":94839.39,"poslowie.numer_legitymacji":289,"poslowie.imie_pierwsze":"Waldemar","poslowie.liczba_glosow":24491,"poslowie.procent_glosow":8.86,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"rolnik","poslowie.data_urodzenia":"1959-09-05","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":83,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pawlak Waldemar","poslowie.twitter_account_id":"488","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29253,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1488,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"289","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":20973.28,"poslowie.liczba_interpelacji":19,"poslowie.nazwa":"Waldemar Pawlak","poslowie.dopelniacz":"Waldemara Pawlaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1530.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pawlak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29466.62,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Model","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1996.46,"poslowie.krs_osoba_id":"901019","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274278","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":33,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":18,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pacyna","poslowie.mowca_id":"284","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":14648,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"454","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/454","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/454","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556955","slug":"zych-jozef","score":null,"data":{"ludzie.id":"454","ludzie.nazwa":"J\u00f3zef Zych","ludzie.slug":"jozef-zych","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":3225.11,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2231.84,"poslowie.frekwencja":85.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":46.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":38,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":40754.84,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"J\u00f3zef","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011454\/$File\/2011ryczalt_454.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012454\/$File\/2012ryczalt_454.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013454\/$File\/2013ryczalt_454.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014454\/$File\/2014ryczalt_454.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015454\/$File\/2015ryczalt_454.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":26819.03,"poslowie.numer_legitymacji":454,"poslowie.imie_pierwsze":"J\u00f3zef","poslowie.liczba_glosow":6919,"poslowie.procent_glosow":2.08,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1938-03-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":126,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10371.75,"poslowie.zbuntowanie":2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zych J\u00f3zef","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34203.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":885,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"454","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":9,"poslowie.nazwa":"J\u00f3zef Zych","poslowie.dopelniacz":"J\u00f3zefa Zycha","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4033.17,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zych","poslowie.wartosc_biuro_biuro":3569.93,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Giedlarowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":29836.16,"poslowie.krs_osoba_id":"538746","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":227,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274154","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":245,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":17,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"454","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":107541,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2929}},{"id":"1233","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1233","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1233","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383242","slug":"grabiec-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"","ludzie.nazwa":"","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011114\/$File\/2011ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012114\/$File\/2012ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013114\/$File\/2013ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013114k\/$File\/2013ryczaltkor_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014114\/$File\/2014ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015114\/$File\/2015ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":114,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"urz\u0119dnik pa\u0144stwowy","poslowie.data_urodzenia":"1972-11-02","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Grabiec Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":176,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1233","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Jan Grabiec","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Grabiec","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Legionowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274462","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":25,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":7639,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1253","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1253","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1253","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383260","slug":"kobylinski-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"1675","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Kobyli\u0144ski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":90.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"29","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011163\/$File\/2011ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012163\/$File\/2012ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013163\/$File\/2013ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013163k\/$File\/2013ryczaltkor_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014163\/$File\/2014ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015163\/$File\/2015ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":163,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"mgr ekonomii","poslowie.data_urodzenia":"1982-06-03","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":36,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kobyli\u0144ski Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":237,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1253","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":159,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Kobyli\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kobyli\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bytom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274479","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":30,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"29","poslowie.liczba_slow":7043,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1327","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1327","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1327","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383369","slug":"pudlowski-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"1745","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Pud\u0142owski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":86.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011315\/$File\/2011ryczalt_315.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012315\/$File\/2012ryczalt_315.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013315\/$File\/2013ryczalt_315.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014315\/$File\/2014ryczalt_315.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":315,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1972-07-08","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pud\u0142owski Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":353,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1327","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":113,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Pud\u0142owski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pud\u0142owski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"272522","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":36,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":12599,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"319","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/319","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/319","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556820","slug":"racki-jozef","score":null,"data":{"ludzie.id":"308","ludzie.nazwa":"J\u00f3zef Racki","ludzie.slug":"jozef-racki","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":4149.4,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11293.8,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3782.08,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":12,"poslowie.imiona":"J\u00f3zef","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011319\/$File\/2011ryczalt_319.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012319\/$File\/2012ryczalt_319.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013319\/$File\/2013ryczalt_319.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014319\/$File\/2014ryczalt_319.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015319\/$File\/2015ryczalt_319.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":67528.61,"poslowie.numer_legitymacji":319,"poslowie.imie_pierwsze":"J\u00f3zef","poslowie.liczba_glosow":6179,"poslowie.procent_glosow":1.82,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017c. geodeta","poslowie.data_urodzenia":"1943-03-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":4075,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":56,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3218.46,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Racki J\u00f3zef","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23928.9,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":28,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"319","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":66,"poslowie.nazwa":"J\u00f3zef Racki","poslowie.dopelniacz":"J\u00f3zefa Rackiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3502.58,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Racki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":17355.87,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Mdzewko","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":13525.56,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":64,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274330","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":159,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":45,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kalisz","poslowie.mowca_id":"308","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":51621,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"93","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/93","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/93","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556594","slug":"galazewski-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"83","ludzie.nazwa":"Andrzej Ga\u0142a\u017cewski","ludzie.slug":"andrzej-galazewski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3576.28,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3197.93,"poslowie.frekwencja":94.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"29","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Andrzej J\u00f3zef","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011093\/$File\/2011ryczalt_093.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012093\/$File\/2012ryczalt_093.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013093\/$File\/2013ryczalt_093.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013093k\/$File\/2013ryczaltkor_093.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014093\/$File\/2014ryczalt_093.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015093\/$File\/2015ryczalt_093.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":58442.53,"poslowie.numer_legitymacji":93,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":11746,"poslowie.procent_glosow":4.18,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017c. mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1944-04-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":145354.87,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ga\u0142a\u017cewski Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"77","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":16047.5,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":357,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"93","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":23,"poslowie.nazwa":"Andrzej Ga\u0142a\u017cewski","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Ga\u0142a\u017cewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5632.61,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ga\u0142a\u017cewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37900.63,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1004.46,"poslowie.krs_osoba_id":"870208","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":57,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274381","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":36,"poslowie.liczba_wypowiedzi":37,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":18,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gliwice","poslowie.mowca_id":"83","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"29","poslowie.liczba_slow":20835,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":5189.73}},{"id":"1351","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1351","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1351","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383391","slug":"stasinski-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"1767","ludzie.nazwa":"Micha\u0142 Stasi\u0144ski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011364\/$File\/2011ryczalt_364.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012364\/$File\/2012ryczalt_364.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013364\/$File\/2013ryczalt_364.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014364\/$File\/2014ryczalt_364.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015364\/$File\/2015ryczalt_364.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":364,"poslowie.imie_pierwsze":"Micha\u0142","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1968-04-28","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":36,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Stasi\u0144ski Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":53,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1351","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":26,"poslowie.nazwa":"Micha\u0142 Stasi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Stasi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bydgoszcz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274573","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":14807,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1358","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1358","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1358","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383397","slug":"szlachetka-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"1774","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Szlachetka","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011377\/$File\/2011ryczalt_377.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012377\/$File\/2012ryczalt_377.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013377\/$File\/2013ryczalt_377.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013377k\/$File\/2013ryczaltkor_377.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014377\/$File\/2014ryczalt_377.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015377\/$File\/2015ryczalt_377.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":377,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1983-06-05","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szlachetka Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":11,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1358","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":6,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Szlachetka","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szlachetka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"My\u015blenice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274579","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":13,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":3051,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1376","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1376","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1376","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648545","slug":"warwas-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"1791","ludzie.nazwa":"Robert Warwas","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":100,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011415\/$File\/2011ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012415\/$File\/2012ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013415\/$File\/2013ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014415\/$File\/2014ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015415\/$File\/2015ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":415,"poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":4535,"poslowie.procent_glosow":1.62,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1976-08-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Piotr","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Warwas Robert","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":0,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1376","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":8,"poslowie.nazwa":"Robert Warwas","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Warwas","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Jaworzno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274595","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":0,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"D\u0105browa G\u00f3rnicza","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":0,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1386","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1386","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1386","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648556","slug":"wojciechowski-grzegorz","score":null,"data":{"ludzie.id":"","ludzie.nazwa":"","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Grzegorz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011430\/$File\/2011ryczalt_430.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012430\/$File\/2012ryczalt_430.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013430\/$File\/2013ryczalt_430.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014430\/$File\/2014ryczalt_430.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015430\/$File\/2015ryczalt_430.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":430,"poslowie.imie_pierwsze":"Grzegorz","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"rolnik","poslowie.data_urodzenia":"1960-08-25","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":4,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wojciechowski Grzegorz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":32,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1386","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":23,"poslowie.nazwa":"Grzegorz Wojciechowski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wojciechowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rawa Mazowiecka","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274605","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":25,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":9891,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1390","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1390","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1390","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648561","slug":"wroblewska-krystyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1804","ludzie.nazwa":"Krystyna Wr\u00f3blewska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Krystyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011438\/$File\/2011ryczalt_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012438\/$File\/2012ryczalt_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012438k\/$File\/2012ryczaltkor_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013438\/$File\/2013ryczalt_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013438k\/$File\/2013ryczaltkor_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014438\/$File\/2014ryczalt_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015438\/$File\/2015ryczalt_438.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":438,"poslowie.imie_pierwsze":"Krystyna","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1963-07-12","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wr\u00f3blewska Krystyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":8,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1390","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":39,"poslowie.nazwa":"Krystyna Wr\u00f3blewska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wr\u00f3blewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rzesz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274612","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":26,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":6579,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1198","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1198","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1198","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383210","slug":"burzynska-lidia","score":null,"data":{"ludzie.id":"1623","ludzie.nazwa":"Lidia Burzy\u0144ska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Lidia","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011047\/$File\/2011ryczalt_047.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012047\/$File\/2012ryczalt_047.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013047\/$File\/2013ryczalt_047.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014047\/$File\/2014ryczalt_047.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015047\/$File\/2015ryczalt_047.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":47,"poslowie.imie_pierwsze":"Lidia","poslowie.liczba_glosow":2637,"poslowie.procent_glosow":1.17,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1964-08-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Ewa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Burzy\u0144ska Lidia","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":8,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1198","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":23,"poslowie.nazwa":"Lidia Burzy\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Burzy\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rzeki Wielkie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274428","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":42,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Skrzydl\u00f3w","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":10268,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1188","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1188","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1188","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383201","slug":"bielecki-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"1613","ludzie.nazwa":"Jerzy Bielecki","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":96.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011028\/$File\/2011ryczalt_028.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012028\/$File\/2012ryczalt_028.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013028\/$File\/2013ryczalt_028.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014028\/$File\/2014ryczalt_028.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015028\/$File\/2015ryczalt_028.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":28,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"in\u017cynier elektryk","poslowie.data_urodzenia":"1969-11-19","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bielecki Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":95,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1188","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":22,"poslowie.nazwa":"Jerzy Bielecki","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bielecki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Jan\u00f3w Lubelski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274418","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":13,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":2335,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1391","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1391","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1391","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648562","slug":"wroblewski-bartlomiej","score":null,"data":{"ludzie.id":"1805","ludzie.nazwa":"Bart\u0142omiej Wr\u00f3blewski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Bart\u0142omiej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011439\/$File\/2011ryczalt_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011439k\/$File\/2011ryczaltkor_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012439\/$File\/2012ryczalt_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012439k\/$File\/2012ryczaltkor_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013439\/$File\/2013ryczalt_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014439\/$File\/2014ryczalt_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015439\/$File\/2015ryczalt_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":439,"poslowie.imie_pierwsze":"Bart\u0142omiej","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"wyk\u0142adowca akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1975-03-13","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":3,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wr\u00f3blewski Bart\u0142omiej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":65,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1391","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.nazwa":"Bart\u0142omiej Wr\u00f3blewski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wr\u00f3blewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274614","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":44,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":16424,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1179","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1179","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1179","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383193","slug":"andruszkiewicz-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"1604","ludzie.nazwa":"Adam Andruszkiewicz","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"13","sejm_kluby.skrot":"Kukiz'15","sejm_kluby.nazwa":"Kukiz'15","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":90,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Adam","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011004\/$File\/2011ryczalt_004.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012004\/$File\/2012ryczalt_004.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013004\/$File\/2013ryczalt_004.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014004\/$File\/2014ryczalt_004.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015004\/$File\/2015ryczalt_004.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":4,"poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"specjalista ds. medialnych","poslowie.data_urodzenia":"1990-06-30","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":58,"poslowie.klub_id":"13","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":2.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Andruszkiewicz Adam","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":257,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1179","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":265,"poslowie.nazwa":"Adam Andruszkiewicz","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Andruszkiewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Grajewo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274411","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":5916,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1169","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1169","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1169","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383184","slug":"nawrocka-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"1573","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Nawrocka","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta Renata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015509\/$File\/2015ryczalt_509.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":509,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":6370,"poslowie.procent_glosow":1.87,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"in\u017cynier technologii \u017cywienia","poslowie.data_urodzenia":"1964-02-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Pabianice, Zgierz, Zdu\u0144ska Wola","poslowie.imie_drugie":"Renata","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Nawrocka El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":43,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1169","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":33,"poslowie.data_slubowania":"2015-02-18","poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Nawrocka","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Nawrocka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wielu\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274354","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":6,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":1472,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wierusz\u00f3w","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":1898,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1142","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1142","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1142","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383160","slug":"rzymelka-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"1519","ludzie.nazwa":"Jan Rzyme\u0142ka","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jan Antoni","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014482\/$File\/2014ryczalt_482.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015482\/$File\/2015ryczalt_482.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":482,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":7821,"poslowie.procent_glosow":1.94,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1952-06-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Antoni","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":8,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7611,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rzyme\u0142ka Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":11,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1142","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":1,"poslowie.data_slubowania":"2014-06-05","poslowie.nazwa":"Jan Rzyme\u0142ka","poslowie.dopelniacz":"Jana Rzyme\u0142ka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rzyme\u0142ka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Katowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274181","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":37,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":2746,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Katowice","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":16704,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1360","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1360","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1360","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383399","slug":"szramka-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"1776","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Szramka","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"13","sejm_kluby.skrot":"Kukiz'15","sejm_kluby.nazwa":"Kukiz'15","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011380\/$File\/2011ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012380\/$File\/2012ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013380\/$File\/2013ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014380\/$File\/2014ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015380\/$File\/2015ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":380,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"\u017co\u0142nierz szeregowy","poslowie.data_urodzenia":"1989-06-18","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":40,"poslowie.klub_id":"13","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szramka Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":71,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1360","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":150,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Szramka","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szramka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Brodnica","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274581","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":31,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":5596,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"185","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/185","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/185","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556686","slug":"kopycinski-slawomir","score":null,"data":{"ludzie.id":"174","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir Kopyci\u0144ski","ludzie.slug":"slawomir-kopycinski","sejm_kluby.id":"12","sejm_kluby.skrot":"Bia\u0142o-Czerwoni","sejm_kluby.nazwa":"Bia\u0142o-Czerwoni","poslowie.wartosc_biuro_inne":1204.54,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3273.33,"poslowie.frekwencja":86.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":30,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011185\/$File\/2011ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012185\/$File\/2012ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012185k\/$File\/2012ryczaltkor_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013185\/$File\/2013ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013185k\/$File\/2013ryczaltkor_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014185\/$File\/2014ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015185\/$File\/2015ryczalt_185.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":48350.84,"poslowie.numer_legitymacji":185,"poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":7003,"poslowie.procent_glosow":1.62,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1975-12-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Piotr","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":7490.88,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":143,"poslowie.klub_id":"12","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":12966.26,"poslowie.zbuntowanie":2.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kopyci\u0144ski S\u0142awomir","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31760.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":824,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"185","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":58,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir Kopyci\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira Kopyci\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8796.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kopyci\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41627.85,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kielce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3075.7,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":35,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274676","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":69,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":77,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kielce","poslowie.mowca_id":"174","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":38576,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"184","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/184","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/184","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556685","slug":"kopaczewska-domicela","score":null,"data":{"ludzie.id":"172","ludzie.nazwa":"Domicela Kopaczewska","ludzie.slug":"domicela-kopaczewska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4710.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":615,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3875.62,"poslowie.frekwencja":97.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Domicela Katarzyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011184\/$File\/2011ryczalt_184.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012184\/$File\/2012ryczalt_184.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013184\/$File\/2013ryczalt_184.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014184\/$File\/2014ryczalt_184.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015184\/$File\/2015ryczalt_184.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":71535.85,"poslowie.numer_legitymacji":184,"poslowie.imie_pierwsze":"Domicela","poslowie.liczba_glosow":16992,"poslowie.procent_glosow":4.83,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1958-10-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"Katarzyna","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":205,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":34,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kopaczewska Domicela","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":13864.24,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":132,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"184","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":61,"poslowie.nazwa":"Domicela Kopaczewska","poslowie.dopelniacz":"Domiceli Kopaczewskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6397.16,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kopaczewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43629.45,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Aleksandr\u00f3w Kujawski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":856.73,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":56,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274675","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":64,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":26,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"W\u0142oc\u0142awek","poslowie.mowca_id":"172","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":22277,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"163","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/163","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/163","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556664","slug":"kazmierczak-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"153","ludzie.nazwa":"Jan Ka\u017amierczak","ludzie.slug":"jan-kazmierczak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2263.63,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":246,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3683.18,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"29","poslowie.liczba_przelotow":50,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":35732.77,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Jan Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011163\/$File\/2011ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012163\/$File\/2012ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013163\/$File\/2013ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013163k\/$File\/2013ryczaltkor_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014163\/$File\/2014ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015163\/$File\/2015ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":43372.44,"poslowie.numer_legitymacji":163,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":8155,"poslowie.procent_glosow":2.9,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":8233.95,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1950-04-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"Piotr","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1000,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":4,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":94461.96,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ka\u017amierczak Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":18387.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":22,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"163","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":184,"poslowie.nazwa":"Jan Ka\u017amierczak","poslowie.dopelniacz":"Jana Ka\u017amierczaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6852.93,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ka\u017amierczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34567.45,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Katowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"149642","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":64,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274656","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":24,"poslowie.liczba_wypowiedzi":34,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":37,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gliwice","poslowie.mowca_id":"153","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"29","poslowie.liczba_slow":12997,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1247.46}},{"id":"342","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/342","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/342","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556843","slug":"sajak-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"879","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Sajak","ludzie.slug":"pawel-sajak","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":2865.12,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2866.05,"poslowie.frekwencja":91.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":10,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":14,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142 Ireneusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011342\/$File\/2011ryczalt_342.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012342\/$File\/2012ryczalt_342.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013342\/$File\/2013ryczalt_342.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014342\/$File\/2014ryczalt_342.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015342\/$File\/2015ryczalt_342.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":27814.69,"poslowie.numer_legitymacji":342,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":7747,"poslowie.procent_glosow":2.8,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"elektronik","poslowie.data_urodzenia":"1977-12-22","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Ireneusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":4660,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":261,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4538.79,"poslowie.zbuntowanie":4.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sajak Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"451","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34685.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":545,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"342","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":49,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Sajak","poslowie.dopelniacz":"Paw\u0142a Sajaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":13279.05,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sajak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":59700.66,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u017byrard\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":6,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274704","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":51,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":74,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u017byrard\u00f3w","poslowie.mowca_id":"879","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":20358,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"411","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/411","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/411","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556912","slug":"walkowski-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"482","ludzie.nazwa":"Piotr Walkowski","ludzie.slug":"piotr-walkowski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":3829.95,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4619.34,"poslowie.frekwencja":96.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011411\/$File\/2011ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012411\/$File\/2012ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013411\/$File\/2013ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014411\/$File\/2014ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015411\/$File\/2015ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56841.47,"poslowie.numer_legitymacji":411,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":6331,"poslowie.procent_glosow":1.87,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017c. zootechnik","poslowie.data_urodzenia":"1963-11-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":300,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":120,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Walkowski Piotr","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15044.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":202,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"411","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":29,"poslowie.nazwa":"Piotr Walkowski","poslowie.dopelniacz":"Piotra Walkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1909.09,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Walkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":47323.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bogusz\u00f3w-Gorce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":13021.61,"poslowie.krs_osoba_id":"83012","poslowie.liczba_podkomisji":9,"poslowie.liczba_przejazdow":39,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274112","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":164,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":39,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wysocko Wielkie","poslowie.mowca_id":"482","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":65617,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":572.89}},{"id":"417","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/417","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/417","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556918","slug":"wipler-przemyslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"901","ludzie.nazwa":"Przemys\u0142aw Wipler","ludzie.slug":"przemyslaw-wipler","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":3368.46,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4876.36,"poslowie.frekwencja":80,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":9142.2,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":24,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Przemys\u0142aw Janusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011417\/$File\/2011ryczalt_417.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012417\/$File\/2012ryczalt_417.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012417k\/$File\/2012ryczaltkor_417.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013417\/$File\/2013ryczalt_417.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014417\/$File\/2014ryczalt_417.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015417\/$File\/2015ryczalt_417.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":28141.38,"poslowie.numer_legitymacji":417,"poslowie.imie_pierwsze":"Przemys\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":4280,"poslowie.procent_glosow":0.48,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1978-07-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Janusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":404,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":6.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wipler Przemys\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"425","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1237,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"417","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":277,"poslowie.nazwa":"Przemys\u0142aw Wipler","poslowie.dopelniacz":"Przemys\u0142awa Wiplera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12178.87,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wipler","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41464.1,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Piekary \u015al\u0105skie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"816048","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274117","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":99,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"901","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":43262,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":8402.85}},{"id":"415","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/415","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/415","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556916","slug":"wenderlich-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"409","ludzie.nazwa":"Jerzy Wenderlich","ludzie.slug":"jerzy-wenderlich","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":308.95,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8448.82,"poslowie.frekwencja":88.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":13,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":23115,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Jerzy Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011415\/$File\/2011ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012415\/$File\/2012ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013415\/$File\/2013ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014415\/$File\/2014ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015415\/$File\/2015ryczalt_415.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":53765.66,"poslowie.numer_legitymacji":415,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":19078,"poslowie.procent_glosow":5.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"dziennikarz","poslowie.data_urodzenia":"1954-04-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":77,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":203695.54,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wenderlich Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"426","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":9904.23,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":695,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"415","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":52,"poslowie.nazwa":"Jerzy Wenderlich","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Wenderlicha","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5224.82,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wenderlich","poslowie.wartosc_biuro_biuro":31370.91,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Toru\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":16163.53,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":15,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274116","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":29,"poslowie.liczba_wypowiedzi":7,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":78,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Toru\u0144","poslowie.mowca_id":"409","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":1998,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"434","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/434","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/434","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556935","slug":"wziatek-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"432","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Wzi\u0105tek","ludzie.slug":"stanislaw-wziatek","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":5840,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5968.32,"poslowie.frekwencja":93.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":50,"poslowie.sejm_okreg_id":"40","poslowie.liczba_przelotow":72,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4712,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":23,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw Czes\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011434\/$File\/2011ryczalt_434.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012434\/$File\/2012ryczalt_434.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013434\/$File\/2013ryczalt_434.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014434\/$File\/2014ryczalt_434.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015434\/$File\/2015ryczalt_434.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":38193.06,"poslowie.numer_legitymacji":434,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":8838,"poslowie.procent_glosow":4.11,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1959-11-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Koszalin, Ko\u0142obrzeg, Szczecinek","poslowie.imie_drugie":"Czes\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":6057.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":170,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":39713,"poslowie.zbuntowanie":2.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wzi\u0105tek Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34913.75,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":410,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"434","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":189,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Wzi\u0105tek","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Wzi\u0105tka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9140.76,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wzi\u0105tek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":42964.49,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Po\u0142czyn Zdr\u00f3j","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":173.84,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":111,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274131","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":121,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":83,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Po\u0142czyn Zdr\u00f3j","poslowie.mowca_id":"432","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"40","poslowie.liczba_slow":41692,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"274","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/274","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/274","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556775","slug":"opiola-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"271","ludzie.nazwa":"Marek Opio\u0142a","ludzie.slug":"marek-opiola","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1128.47,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1066.57,"poslowie.frekwencja":89.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":92,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":78687.39,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":23,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011283\/$File\/2011ryczalt_283.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012283\/$File\/2012ryczalt_283.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013283\/$File\/2013ryczalt_283.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013283k\/$File\/2013ryczaltkor_283.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014283\/$File\/2014ryczalt_283.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015283\/$File\/2015ryczalt_283.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":283,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":9545,"poslowie.procent_glosow":3.45,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1976-09-24","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":152675.87,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Opio\u0142a Marek","poslowie.twitter_account_id":"47","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32500,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":875,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"274","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":350,"poslowie.nazwa":"Marek Opio\u0142a","poslowie.dopelniacz":"Marka Opio\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6508.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Opio\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25068.41,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":13,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274247","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":25,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":35,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"271","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":8127,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"19","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/19","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/19","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556520","slug":"banaszak-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"765","ludzie.nazwa":"Maciej Banaszak","ludzie.slug":"maciej-banaszak","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":23340.51,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4790.73,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":53.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":86,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":14,"poslowie.imiona":"Maciej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011019\/$File\/2011ryczalt_019.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012019\/$File\/2012ryczalt_019.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013019\/$File\/2013ryczalt_019.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014019\/$File\/2014ryczalt_019.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015019\/$File\/2015ryczalt_019.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":38225.83,"poslowie.numer_legitymacji":19,"poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":18837,"poslowie.procent_glosow":4.71,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"technik budownictwa","poslowie.data_urodzenia":"1975-06-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":127,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":102,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":22636.79,"poslowie.zbuntowanie":1.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Banaszak Maciej","poslowie.twitter_account_id":"400","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":20945,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":422,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"19","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":195,"poslowie.nazwa":"Maciej Banaszak","poslowie.dopelniacz":"Macieja Banaszaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7742.19,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Banaszak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":44228.92,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":609.24,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":83,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274284","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":81,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":82,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pozna\u0144","poslowie.mowca_id":"765","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":38283,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":6797}},{"id":"14","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/14","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/14","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556515","slug":"augustyn-urszula","score":null,"data":{"ludzie.id":"11","ludzie.nazwa":"Urszula Augustyn","ludzie.slug":"urszula-augustyn","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1606.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1422.5,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3719.57,"poslowie.frekwencja":98.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":48,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Urszula","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011013\/$File\/2011ryczalt_013.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012013\/$File\/2012ryczalt_013.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013013\/$File\/2013ryczalt_013.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014013\/$File\/2014ryczalt_013.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015013\/$File\/2015ryczalt_013.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":78515.98,"poslowie.numer_legitymacji":13,"poslowie.imie_pierwsze":"Urszula","poslowie.liczba_glosow":9724,"poslowie.procent_glosow":3.77,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"dziennikarka","poslowie.data_urodzenia":"1964-09-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"Danuta","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":8,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10829.04,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Augustyn Urszula","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28990.37,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":95,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"14","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":57,"poslowie.nazwa":"Urszula Augustyn","poslowie.dopelniacz":"Urszuli Augustyn","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5519.98,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Augustyn","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25524.9,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tarn\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":282,"poslowie.krs_osoba_id":"464222","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":13,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274277","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":82,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":40,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tarn\u00f3w","poslowie.mowca_id":"11","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":44554,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1149","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1149","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1149","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383166","slug":"chmielewski-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"","ludzie.nazwa":"","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw Marcin","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014489\/$File\/2014ryczalt_489.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015489\/$File\/2015ryczalt_489.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":489,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":5685,"poslowie.procent_glosow":2.19,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1958-10-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"Marcin","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":7,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Chmielewski Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":22,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1149","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":6,"poslowie.data_slubowania":"2014-06-24","poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Chmielewski","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Chmielewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Chmielewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Z\u0142ot\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274207","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":0,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":9,"poslowie.liczba_glosowan":2670,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Z\u0142ot\u00f3w","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":0,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"148","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/148","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/148","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556649","slug":"jurgiel-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"135","ludzie.nazwa":"Krzysztof Jurgiel","ludzie.slug":"krzysztof-jurgiel","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":61,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8836.9,"poslowie.frekwencja":84.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3542.4,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011144\/$File\/2011ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012144\/$File\/2012ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013144\/$File\/2013ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013144k\/$File\/2013ryczaltkor_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014144\/$File\/2014ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015144\/$File\/2015ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":48272.9,"poslowie.numer_legitymacji":144,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":35763,"poslowie.procent_glosow":8.34,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1953-11-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":974,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":34,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8618.31,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jurgiel Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":12369.84,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1345,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"148","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":202,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Jurgiel","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Jurgiela","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7348.88,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jurgiel","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37456.29,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ogrodniki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":14656.79,"poslowie.krs_osoba_id":"326995","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274642","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":120,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":24,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"135","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":107787,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"334","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/334","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/334","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556835","slug":"rutnicki-jakub","score":null,"data":{"ludzie.id":"325","ludzie.nazwa":"Jakub Rutnicki","ludzie.slug":"jakub-rutnicki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":13433.68,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":5,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14355,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Jakub","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011328\/$File\/2011ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012328\/$File\/2012ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013328\/$File\/2013ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014328\/$File\/2014ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014328k\/$File\/2014ryczaltkor_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015328\/$File\/2015ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47192.44,"poslowie.numer_legitymacji":328,"poslowie.imie_pierwsze":"Jakub","poslowie.liczba_glosow":19784,"poslowie.procent_glosow":7.61,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1978-12-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"Adam","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1150.61,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6619.61,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rutnicki Jakub","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29963.42,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":176,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"334","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":64,"poslowie.nazwa":"Jakub Rutnicki","poslowie.dopelniacz":"Jakuba Rutnickiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6047.45,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rutnicki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27631.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szamotu\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4039.83,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":50,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274698","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":7,"poslowie.liczba_wypowiedzi":50,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":12,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pniewy","poslowie.mowca_id":"325","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":10900,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1985.73}},{"id":"189","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/189","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/189","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556690","slug":"kowalczyk-henryk","score":null,"data":{"ludzie.id":"179","ludzie.nazwa":"Henryk Kowalczyk","ludzie.slug":"henryk-kowalczyk","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":5719.22,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2223.02,"poslowie.frekwencja":95.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"18","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4676.5,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":36,"poslowie.imiona":"Henryk","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011179\/$File\/2011ryczalt_179.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012179\/$File\/2012ryczalt_179.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013179\/$File\/2013ryczalt_179.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014179\/$File\/2014ryczalt_179.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015179\/$File\/2015ryczalt_179.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":68879.85,"poslowie.numer_legitymacji":179,"poslowie.imie_pierwsze":"Henryk","poslowie.liczba_glosow":13713,"poslowie.procent_glosow":4.01,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1956-07-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Siedlce, Ostro\u0142\u0119ka, Wyszk\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":4235,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":26,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kowalczyk Henryk","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":22817.34,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":350,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"189","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":9,"poslowie.nazwa":"Henryk Kowalczyk","poslowie.dopelniacz":"Henryka Kowalczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11639.15,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kowalczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26522.02,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u017babianka","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":10336.93,"poslowie.krs_osoba_id":"646162","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274680","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":124,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":50,"poslowie.liczba_glosowan":8499,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gol\u0105dkowo","poslowie.mowca_id":"179","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"18","poslowie.liczba_slow":65503,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"231","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/231","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/231","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556732","slug":"maliszewski-miroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"223","ludzie.nazwa":"Miros\u0142aw Maliszewski","ludzie.slug":"miroslaw-maliszewski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":6345.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7269.69,"poslowie.frekwencja":90.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"17","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9597.07,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Miros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011230\/$File\/2011ryczalt_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011230k\/$File\/2011ryczaltkor_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012230\/$File\/2012ryczalt_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012230k\/$File\/2012ryczaltkor_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013230\/$File\/2013ryczalt_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014230\/$File\/2014ryczalt_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015230\/$File\/2015ryczalt_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":30212.45,"poslowie.numer_legitymacji":230,"poslowie.imie_pierwsze":"Miros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":9815,"poslowie.procent_glosow":3.8,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"rolnik - ogrodnik","poslowie.data_urodzenia":"1968-02-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Radom, Kozienice, Gr\u00f3jec","poslowie.imie_drugie":"Wojciech","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":98.4,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":98,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Maliszewski Miros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"484","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":804,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"231","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":111,"poslowie.nazwa":"Miros\u0142aw Maliszewski","poslowie.dopelniacz":"Miros\u0142awa Maliszewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10980.6,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Maliszewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24547.32,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1130.54,"poslowie.krs_osoba_id":"473636","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":5,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274176","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":143,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":24,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Maciejowice","poslowie.mowca_id":"223","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"17","poslowie.liczba_slow":70036,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}}],"Count":744,"Took":8,"Links":{"self":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=7","first":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=1","prev":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=6","next":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=8","last":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=15"}}