{"Dataobject":[{"id":"309","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/309","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/309","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556810","slug":"polaczek-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"298","ludzie.nazwa":"Jerzy Polaczek","ludzie.slug":"jerzy-polaczek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1557.47,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6348.62,"poslowie.frekwencja":96.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":96,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8677,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":19,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011305\/$File\/2011ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012305\/$File\/2012ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013305\/$File\/2013ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014305\/$File\/2014ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":74122.48,"poslowie.numer_legitymacji":305,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":22310,"poslowie.procent_glosow":7.93,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1961-08-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":23,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5064.42,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Polaczek Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"71","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":16665.56,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":309,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"309","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":27500,"poslowie.liczba_interpelacji":265,"poslowie.nazwa":"Jerzy Polaczek","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Polaczka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12948.65,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Polaczek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25487.69,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Piekary \u015al\u0105skie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"167089","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":79,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"273860","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":99,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Piekary \u015al\u0105skie","poslowie.mowca_id":"298","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":36062,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1139","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1139","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1139","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383157","slug":"mlynczak-aldona","score":null,"data":{"ludzie.id":"1526","ludzie.nazwa":"Aldona M\u0142y\u0144czak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Aldona","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011254\/$File\/2011ryczalt_254.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012254\/$File\/2012ryczalt_254.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013254\/$File\/2013ryczalt_254.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014254\/$File\/2014ryczalt_254.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015254\/$File\/2015ryczalt_254.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":254,"poslowie.imie_pierwsze":"Aldona","poslowie.liczba_glosow":4855,"poslowie.procent_glosow":0.98,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1958-05-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Janina","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"M\u0142y\u0144czak Aldona","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":102,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1139","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":36,"poslowie.nazwa":"Aldona M\u0142y\u0144czak","poslowie.dopelniacz":"Aldony M\u0142y\u0144czak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"M\u0142y\u0144czak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274200","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":36,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":5317,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":13896,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1190","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1190","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1190","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383203","slug":"blenska-magdalena","score":null,"data":{"ludzie.id":"1615","ludzie.nazwa":"Magdalena B\u0142e\u0144ska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"13","sejm_kluby.skrot":"Kukiz'15","sejm_kluby.nazwa":"Kukiz'15","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":74.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Magdalena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011032\/$File\/2011ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012032\/$File\/2012ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013032\/$File\/2013ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014032\/$File\/2014ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015032\/$File\/2015ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":32,"poslowie.imie_pierwsze":"Magdalena","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"architekt","poslowie.data_urodzenia":"1983-03-22","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":62,"poslowie.klub_id":"13","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":2.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"B\u0142e\u0144ska Magdalena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":659,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1190","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":142,"poslowie.nazwa":"Magdalena B\u0142e\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"B\u0142e\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gdynia","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274420","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":7,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":2063,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1363","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1363","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1363","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383402","slug":"szymanska-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1779","ludzie.nazwa":"Ewa Szyma\u0144ska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011387\/$File\/2011ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011387k\/$File\/2011ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012387\/$File\/2012ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012387k\/$File\/2012ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013387\/$File\/2013ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013387k\/$File\/2013ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014387\/$File\/2014ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014387k\/$File\/2014ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015387\/$File\/2015ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015387k\/$File\/2015ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu<\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":387,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"bieg\u0142y rewident","poslowie.data_urodzenia":"1952-04-24","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szyma\u0144ska Ewa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":7,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1363","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":7,"poslowie.nazwa":"Ewa Szyma\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szyma\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Prochowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274584","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":22,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":4916,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"73","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/73","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/73","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556574","slug":"dolata-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"63","ludzie.nazwa":"Zbigniew Dolata","ludzie.slug":"zbigniew-dolata","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2785.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":4193.08,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4186.93,"poslowie.frekwencja":97.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"37","poslowie.liczba_przelotow":53,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":11812,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011069\/$File\/2011ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012069\/$File\/2012ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013069\/$File\/2013ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014069\/$File\/2014ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015069\/$File\/2015ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":19004.88,"poslowie.numer_legitymacji":69,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":11939,"poslowie.procent_glosow":4.56,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1965-12-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Konin, Gniezno, Wrze\u015bnia","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":33,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10127.03,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Dolata Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":223,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"73","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":22,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Dolata","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Dolaty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7575.82,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Dolata","poslowie.wartosc_biuro_biuro":57885.01,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ko\u017amin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":5,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274364","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":95,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":33,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gniezno","poslowie.mowca_id":"63","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"37","poslowie.liczba_slow":31090,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"88","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/88","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/88","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556589","slug":"fedorowicz-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"792","ludzie.nazwa":"Jerzy Fedorowicz","ludzie.slug":"jerzy-fedorowicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":173,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7494.47,"poslowie.frekwencja":95.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":147.21,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":31320,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Jerzy Feliks","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011088\/$File\/2011ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012088\/$File\/2012ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013088\/$File\/2013ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014088\/$File\/2014ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015088\/$File\/2015ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40486.93,"poslowie.numer_legitymacji":88,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":28383,"poslowie.procent_glosow":5.6,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"aktor","poslowie.data_urodzenia":"1947-10-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Feliks","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":43,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8163.5,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Fedorowicz Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31258.92,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":277,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"88","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":39,"poslowie.nazwa":"Jerzy Fedorowicz","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Fedorowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5922.6,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Fedorowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16152.59,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Polanica-Zdr\u00f3j","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":550,"poslowie.krs_osoba_id":"502244","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":54,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274378","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":48,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"792","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":12725,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3377.59}},{"id":"1350","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1350","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1350","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383390","slug":"starzycki-dariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"1766","ludzie.nazwa":"Dariusz Starzycki","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":100,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Dariusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011363\/$File\/2011ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012363\/$File\/2012ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013363\/$File\/2013ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014363\/$File\/2014ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015363\/$File\/2015ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":363,"poslowie.imie_pierwsze":"Dariusz","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"urz\u0119dnik samorz\u0105dowy","poslowie.data_urodzenia":"1973-02-26","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Starzycki Dariusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1350","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":51,"poslowie.nazwa":"Dariusz Starzycki","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Starzycki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Chrzan\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274572","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":16,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":4551,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1380","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1380","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1380","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648549","slug":"weber-rafal","score":null,"data":{"ludzie.id":"1795","ludzie.nazwa":"Rafa\u0142 Weber","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Rafa\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011421\/$File\/2011ryczalt_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012421\/$File\/2012ryczalt_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013421\/$File\/2013ryczalt_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013421k\/$File\/2013ryczaltkor_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014421\/$File\/2014ryczalt_421.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":421,"poslowie.imie_pierwsze":"Rafa\u0142","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1981-09-01","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Weber Rafa\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":16,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1380","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.nazwa":"Rafa\u0142 Weber","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Weber","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tarnobrzeg","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"272699","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":35,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":11733,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1203","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1203","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1203","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383215","slug":"cicholska-anna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1627","ludzie.nazwa":"Anna Cicholska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Anna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011461\/$File\/2011ryczalt_461.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012461\/$File\/2012ryczalt_461.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012461k\/$File\/2012ryczaltkor_461.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013461\/$File\/2013ryczalt_461.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014461\/$File\/2014ryczalt_461.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015461\/$File\/2015ryczalt_461.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":461,"poslowie.imie_pierwsze":"Anna","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1962-02-07","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Cicholska Anna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":11,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1203","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":5,"poslowie.data_slubowania":"2015-11-12","poslowie.nazwa":"Anna Cicholska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Cicholska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ciechan\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274433","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":33,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":4278,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1199","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1199","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1199","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383211","slug":"chmiel-malgorzata","score":null,"data":{"ludzie.id":"1624","ludzie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Chmiel","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":85.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ma\u0142gorzata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011048\/$File\/2011ryczalt_048.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012048\/$File\/2012ryczalt_048.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013048\/$File\/2013ryczalt_048.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014048\/$File\/2014ryczalt_048.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015048\/$File\/2015ryczalt_048.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":48,"poslowie.imie_pierwsze":"Ma\u0142gorzata","poslowie.liczba_glosow":6666,"poslowie.procent_glosow":1.61,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"architekt","poslowie.data_urodzenia":"1953-05-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Chmiel Ma\u0142gorzata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":368,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1199","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":44,"poslowie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Chmiel","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Chmiel","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":20,"poslowie.rozliczenie_id":"274429","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":33,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":6921,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"44","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/44","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/44","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556545","slug":"bubula-barbara","score":null,"data":{"ludzie.id":"775","ludzie.nazwa":"Barbara Bubula","ludzie.slug":"barbara-bubula","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":6193.36,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2583,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4701.19,"poslowie.frekwencja":96.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":5082.79,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":3,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":11772.9,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Barbara","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011042\/$File\/2011ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012042\/$File\/2012ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013042\/$File\/2013ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014042\/$File\/2014ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015042\/$File\/2015ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":71107.53,"poslowie.numer_legitymacji":42,"poslowie.imie_pierwsze":"Barbara","poslowie.liczba_glosow":7502,"poslowie.procent_glosow":1.48,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"filolog j\u0119zyka polskiego","poslowie.data_urodzenia":"1963-03-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Ewa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":996.3,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":27,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bubula Barbara","poslowie.twitter_account_id":"63","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":271,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"44","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":78,"poslowie.nazwa":"Barbara Bubula","poslowie.dopelniacz":"Barbary Bubuli","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6119.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bubula","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34367.12,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":432.85,"poslowie.krs_osoba_id":"99111","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":41,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274327","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":109,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"775","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":53686,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1958.57}},{"id":"1281","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1281","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1281","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383287","slug":"lieder-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1702","ludzie.nazwa":"Ewa Lieder","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011215\/$File\/2011ryczalt_215.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012215\/$File\/2012ryczalt_215.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013215\/$File\/2013ryczalt_215.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014215\/$File\/2014ryczalt_215.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014215k\/$File\/2014ryczaltkor_215.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015215\/$File\/2015ryczalt_215.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":215,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomistka","poslowie.data_urodzenia":"1968-01-15","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Lieder Ewa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":65,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1281","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":37,"poslowie.nazwa":"Ewa Lieder","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Lieder","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274505","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":69,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":24719,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1365","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1365","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1365","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648532","slug":"scigaj-agnieszka","score":null,"data":{"ludzie.id":"1781","ludzie.nazwa":"Agnieszka \u015acigaj","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"13","sejm_kluby.skrot":"Kukiz'15","sejm_kluby.nazwa":"Kukiz'15","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":93.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Agnieszka","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011391\/$File\/2011ryczalt_391.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012391\/$File\/2012ryczalt_391.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012391k\/$File\/2012ryczaltkor_391.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013391\/$File\/2013ryczalt_391.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014391\/$File\/2014ryczalt_391.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015391\/$File\/2015ryczalt_391.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":391,"poslowie.imie_pierwsze":"Agnieszka","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1975-12-22","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":80,"poslowie.klub_id":"13","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":3.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u015acigaj Agnieszka","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":168,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1365","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":63,"poslowie.nazwa":"Agnieszka \u015acigaj","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u015acigaj","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274586","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":35,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":21707,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"106","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/106","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/106","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556607","slug":"godson-john-abraham","score":null,"data":{"ludzie.id":"711","ludzie.nazwa":"John Abraham Godson","ludzie.slug":"john-godson","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":1872.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3574.22,"poslowie.frekwencja":91.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":198.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":68,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5800,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"John Abraham","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011106\/$File\/2011ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012106\/$File\/2012ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013106\/$File\/2013ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013106k\/$File\/2013ryczaltkor_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014106\/$File\/2014ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015106\/$File\/2015ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24148,"poslowie.numer_legitymacji":106,"poslowie.imie_pierwsze":"John","poslowie.liczba_glosow":29832,"poslowie.procent_glosow":8.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1970-11-25","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Abraham","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2106.99,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":206,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":44010.94,"poslowie.zbuntowanie":3.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Godson John Abraham","poslowie.twitter_account_id":"5","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":512,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"106","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":403,"poslowie.nazwa":"John Abraham Godson","poslowie.dopelniacz":"Johna Godsona","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16337.33,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Godson","poslowie.wartosc_biuro_biuro":50320.04,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Umuahia","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"763173","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":110,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274394","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":29,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":10,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"711","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":7598,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":7430.14}},{"id":"149","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/149","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/149","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556650","slug":"kabacinski-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"815","ludzie.nazwa":"Micha\u0142 Kabaci\u0144ski","ludzie.slug":"michal-kabacinski","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":1889.42,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2363.36,"poslowie.frekwencja":89.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8903.92,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":15,"poslowie.imiona":"Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011149\/$File\/2011ryczalt_149.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012149\/$File\/2012ryczalt_149.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013149\/$File\/2013ryczalt_149.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014149\/$File\/2014ryczalt_149.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015149\/$File\/2015ryczalt_149.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":41365.46,"poslowie.numer_legitymacji":149,"poslowie.imie_pierwsze":"Micha\u0142","poslowie.liczba_glosow":6984,"poslowie.procent_glosow":1.52,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"student","poslowie.data_urodzenia":"1988-04-05","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2957.26,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":287,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":4.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kabaci\u0144ski Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"54","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":649,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"149","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":15400,"poslowie.liczba_interpelacji":106,"poslowie.nazwa":"Micha\u0142 Kabaci\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Micha\u0142a Kabaci\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7760.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":2,"poslowie.nazwisko":"Kabaci\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":40042.75,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lublin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":15,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274643","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":152,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":75,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"815","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":71022,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"154","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/154","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/154","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556655","slug":"kalisz-ryszard","score":null,"data":{"ludzie.id":"141","ludzie.nazwa":"Ryszard Kalisz","ludzie.slug":"ryszard-kalisz","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":15176.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9878.8,"poslowie.frekwencja":77,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1103.8,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":64,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2836.47,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Ryszard Roman","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011154\/$File\/2011ryczalt_154.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012154\/$File\/2012ryczalt_154.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013154\/$File\/2013ryczalt_154.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014154\/$File\/2014ryczalt_154.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015154\/$File\/2015ryczalt_154.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":22599.05,"poslowie.numer_legitymacji":154,"poslowie.imie_pierwsze":"Ryszard","poslowie.liczba_glosow":50218,"poslowie.procent_glosow":5.58,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"adwokat","poslowie.data_urodzenia":"1957-02-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Roman","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":16634.4,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":495,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":126254.28,"poslowie.zbuntowanie":8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kalisz Ryszard","poslowie.twitter_account_id":"66","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":17856.86,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1418,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"154","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":83,"poslowie.nazwa":"Ryszard Kalisz","poslowie.dopelniacz":"Ryszarda Kalisza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":18472.93,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kalisz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36507.01,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"1059548","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":13,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274648","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":17,"poslowie.liczba_wypowiedzi":42,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":45,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"141","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":23773,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4805}},{"id":"216","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/216","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/216","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556717","slug":"lewandowski-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"839","ludzie.nazwa":"Andrzej Lewandowski","ludzie.slug":"andrzej-lewandowski","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":4681.65,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":10606.9,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1428.69,"poslowie.frekwencja":90.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":484.88,"poslowie.sejm_okreg_id":"40","poslowie.liczba_przelotow":83,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011216\/$File\/2011ryczalt_216.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012216\/$File\/2012ryczalt_216.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012216k\/$File\/2012ryczaltkor_216.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013216\/$File\/2013ryczalt_216.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014216\/$File\/2014ryczalt_216.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015216\/$File\/2015ryczalt_216.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54027.6,"poslowie.numer_legitymacji":216,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":11128,"poslowie.procent_glosow":5.18,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1954-04-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Koszalin, Ko\u0142obrzeg, Szczecinek","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1080.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":224,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10645.07,"poslowie.zbuntowanie":3.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Lewandowski Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":587,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"216","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":168,"poslowie.nazwa":"Andrzej Lewandowski","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Lewandowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5928.33,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Lewandowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24994.78,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Dar\u0142owo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1596.64,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":10,"poslowie.liczba_przejazdow":90,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274139","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":26,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":68,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Dar\u0142owo","poslowie.mowca_id":"839","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"40","poslowie.liczba_slow":12743,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"357","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/357","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/357","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556858","slug":"slugocki-waldemar","score":null,"data":{"ludzie.id":"581","ludzie.nazwa":"Waldemar S\u0142ugocki","ludzie.slug":"waldemar-slugocki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3069.81,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12486.73,"poslowie.frekwencja":99.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":100.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":99,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14091,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Waldemar Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011357\/$File\/2011ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012357\/$File\/2012ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013357\/$File\/2013ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014357\/$File\/2014ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015357\/$File\/2015ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":37268.68,"poslowie.numer_legitymacji":357,"poslowie.imie_pierwsze":"Waldemar","poslowie.liczba_glosow":6465,"poslowie.procent_glosow":1.94,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"urz\u0119dnik pa\u0144stwowy","poslowie.data_urodzenia":"1971-09-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10990.21,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"S\u0142ugocki Waldemar","poslowie.twitter_account_id":"448","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35069.29,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":7,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"357","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":190,"poslowie.nazwa":"Waldemar S\u0142ugocki","poslowie.dopelniacz":"Waldemara S\u0142ugockiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6579.1,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"S\u0142ugocki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33172.81,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sulech\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":915.71,"poslowie.krs_osoba_id":"80893","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":75,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274716","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":102,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Stary Kisielin gm. Zielona G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"581","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":29595,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":972.63}},{"id":"207","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/207","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/207","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556708","slug":"kuzmiuk-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"835","ludzie.nazwa":"Zbigniew Ku\u017amiuk","ludzie.slug":"zbigniew-kuzmiuk","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2970.34,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":21,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4531.92,"poslowie.frekwencja":95.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"17","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":20,"poslowie.imiona":"Zbigniew Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011207\/$File\/2011ryczalt_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012207\/$File\/2012ryczalt_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012207k\/$File\/2012ryczaltkor_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013207\/$File\/2013ryczalt_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014207\/$File\/2014ryczalt_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":50266.74,"poslowie.numer_legitymacji":207,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":29223,"poslowie.procent_glosow":11.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1956-09-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Radom, Kozienice, Gr\u00f3jec","poslowie.imie_drugie":"Krzysztof","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":800,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":5,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ku\u017amiuk Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"472","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":152,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"207","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":95,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Ku\u017amiuk","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Ku\u017amiuka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4565.44,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ku\u017amiuk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37054.21,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Komorowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":19,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271744","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":381,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":33,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Radom","poslowie.mowca_id":"835","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"17","poslowie.liczba_slow":111376,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"234","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/234","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/234","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556735","slug":"marcinkiewicz-malgorzata","score":null,"data":{"ludzie.id":"844","ludzie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Marcinkiewicz","ludzie.slug":"malgorzata-marcinkiewicz","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":6805.95,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":300,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3555.8,"poslowie.frekwencja":79.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":522,"poslowie.sejm_okreg_id":"22","poslowie.liczba_przelotow":22,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":13,"poslowie.imiona":"Ma\u0142gorzata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011234\/$File\/2011ryczalt_234.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012234\/$File\/2012ryczalt_234.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012234k\/$File\/2012ryczaltkor_234.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013234\/$File\/2013ryczalt_234.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013234k\/$File\/2013ryczaltkor_234.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014234\/$File\/2014ryczalt_234.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014234k\/$File\/2014ryczaltkor_234.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015234\/$File\/2015ryczalt_234.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46588,"poslowie.numer_legitymacji":234,"poslowie.imie_pierwsze":"Ma\u0142gorzata","poslowie.liczba_glosow":10058,"poslowie.procent_glosow":3.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"chemik","poslowie.data_urodzenia":"1962-01-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Przemy\u015bl, Krosno, Jaros\u0142aw","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":756.8,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":257,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":24840.5,"poslowie.zbuntowanie":4.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Marcinkiewicz Ma\u0142gorzata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1255,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"234","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":47,"poslowie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Marcinkiewicz","poslowie.dopelniacz":"Ma\u0142gorzata Marcinkiewicz","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":14906.12,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Marcinkiewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":42426.69,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Przemy\u015bl","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":180,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":35,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274182","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":7,"poslowie.liczba_wypowiedzi":4,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":78,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Jas\u0142o","poslowie.mowca_id":"844","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"22","poslowie.liczba_slow":574,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":824.99}},{"id":"455","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/455","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/455","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556956","slug":"zaczek-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"455","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw \u017baczek","ludzie.slug":"jaroslaw-zaczek","sejm_kluby.id":"9","sejm_kluby.skrot":"SprPol","sejm_kluby.nazwa":"Klub Parlamentarny Sprawiedliwa Polska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4793.37,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5354.55,"poslowie.frekwencja":90.4,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":7208,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":34,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011455\/$File\/2011ryczalt_455.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012455\/$File\/2012ryczalt_455.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013455\/$File\/2013ryczalt_455.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014455\/$File\/2014ryczalt_455.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56169.14,"poslowie.numer_legitymacji":455,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-03","poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":11278,"poslowie.procent_glosow":2.45,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier rolnictwa","poslowie.data_urodzenia":"1967-05-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1988.6,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":64,"poslowie.klub_id":"9","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017baczek Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":403,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"455","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":39,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw \u017baczek","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa \u017baczka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5026.37,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017baczek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28663.68,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ryki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2863.3,"poslowie.krs_osoba_id":"990577","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"272045","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":135,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":67,"poslowie.liczba_glosowan":4190,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Stara D\u0105bia","poslowie.mowca_id":"455","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":55230,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1125","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1125","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1125","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556963","slug":"zylinski-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"951","ludzie.nazwa":"Adam \u017byli\u0144ski","ludzie.slug":"adam-zylinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":14228.42,"poslowie.frekwencja":99.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":25675.84,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Adam Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012466\/$File\/2012ryczalt_466.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013466\/$File\/2013ryczalt_466.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014466\/$File\/2014ryczalt_466.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":41887.18,"poslowie.numer_legitymacji":466,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-02","poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":6588,"poslowie.procent_glosow":3.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1958-02-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"Jacek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":13734.75,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017byli\u0144ski Adam","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35102.76,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":20,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1125","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":7,"poslowie.data_slubowania":"2012-01-25","poslowie.nazwa":"Adam \u017byli\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Adama \u017byli\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7063.03,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017byli\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18913.29,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lidzbark Warmi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":8,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"272059","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":21,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":4077,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"I\u0142awa","poslowie.mowca_id":"951","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":8394,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"340","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/340","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/340","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556841","slug":"rzonca-bogdan","score":null,"data":{"ludzie.id":"878","ludzie.nazwa":"Bogdan Rzo\u0144ca","ludzie.slug":"bogdan-rzonca","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4872,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8308.07,"poslowie.frekwencja":98.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"22","poslowie.liczba_przelotow":92,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3600,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":31,"poslowie.imiona":"Bogdan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011331\/$File\/2011ryczalt_331.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012331\/$File\/2012ryczalt_331.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013331\/$File\/2013ryczalt_331.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014331\/$File\/2014ryczalt_331.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014331k\/$File\/2014ryczaltkor_331.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015331\/$File\/2015ryczalt_331.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":57734.34,"poslowie.numer_legitymacji":331,"poslowie.imie_pierwsze":"Bogdan","poslowie.liczba_glosow":15623,"poslowie.procent_glosow":5.24,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1961-02-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Przemy\u015bl, Krosno, Jaros\u0142aw","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":475,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":15,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5511.62,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rzo\u0144ca Bogdan","poslowie.twitter_account_id":"452","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34100.64,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":100,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"340","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":1457,"poslowie.nazwa":"Bogdan Rzo\u0144ca","poslowie.dopelniacz":"Bogdana Rzo\u0144cy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7794.09,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rzo\u0144ca","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29512.45,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zarzecze","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":198.88,"poslowie.krs_osoba_id":"172834","poslowie.liczba_podkomisji":10,"poslowie.liczba_przejazdow":54,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274702","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":355,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":66,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":13,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Jas\u0142o","poslowie.mowca_id":"878","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"22","poslowie.liczba_slow":96514,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"108","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/108","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/108","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556609","slug":"golojuch-kazimierz","score":null,"data":{"ludzie.id":"99","ludzie.nazwa":"Kazimierz Go\u0142ojuch","ludzie.slug":"kazimierz-golojuch","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":9686.04,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4572.32,"poslowie.frekwencja":97.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":93,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":940,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":32,"poslowie.imiona":"Kazimierz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011107\/$File\/2011ryczalt_107.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012107\/$File\/2012ryczalt_107.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013107\/$File\/2013ryczalt_107.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014107\/$File\/2014ryczalt_107.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015107\/$File\/2015ryczalt_107.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54453.82,"poslowie.numer_legitymacji":107,"poslowie.imie_pierwsze":"Kazimierz","poslowie.liczba_glosow":12311,"poslowie.procent_glosow":2.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier mechanizacji rolnictwa","poslowie.data_urodzenia":"1964-02-05","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"Edward","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":4091,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7644.92,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Go\u0142ojuch Kazimierz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35011.67,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":197,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"108","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":45,"poslowie.nazwa":"Kazimierz Go\u0142ojuch","poslowie.dopelniacz":"Kazimierza Go\u0142ojucha","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8478.18,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Go\u0142ojuch","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28363.16,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141a\u0144cut","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":203.93,"poslowie.krs_osoba_id":"63316","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":84,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274396","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":65,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":43,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zalesie","poslowie.mowca_id":"99","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":14253,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"251","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/251","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/251","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556752","slug":"mroczek-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"849","ludzie.nazwa":"Maciej Mroczek","ludzie.slug":"maciej-mroczek","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":1989.06,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7995,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":18657.97,"poslowie.frekwencja":94.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":266.75,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":73,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8838.95,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Maciej Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011251\/$File\/2011ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012251\/$File\/2012ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012251k\/$File\/2012ryczaltkor_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013251\/$File\/2013ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014251\/$File\/2014ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015251\/$File\/2015ryczalt_251.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":20468.89,"poslowie.numer_legitymacji":251,"poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":15335,"poslowie.procent_glosow":4.61,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-04-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Zbigniew","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":9925.41,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":134,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":58745.62,"poslowie.zbuntowanie":2.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mroczek Maciej","poslowie.twitter_account_id":"504","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33849.9,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":324,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"251","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":72,"poslowie.nazwa":"Maciej Mroczek","poslowie.dopelniacz":"Macieja Mroczka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8704.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mroczek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37977.91,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":182,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274213","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":63,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":74,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"849","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":20382,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"242","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/242","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/242","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556743","slug":"matuszewski-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"233","ludzie.nazwa":"Marek Matuszewski","ludzie.slug":"marek-matuszewski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4924.02,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6721.96,"poslowie.frekwencja":97.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":111,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":73,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":37065.99,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":20,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011241\/$File\/2011ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012241\/$File\/2012ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013241\/$File\/2013ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014241\/$File\/2014ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015241\/$File\/2015ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":241,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":16207,"poslowie.procent_glosow":4.77,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1959-08-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Pabianice, Zgierz, Zdu\u0144ska Wola","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":19183.47,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Matuszewski Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":228,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"242","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":245,"poslowie.nazwa":"Marek Matuszewski","poslowie.dopelniacz":"Marka Matuszewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9398.04,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Matuszewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":56795.79,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zgierz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":42,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274197","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":7,"poslowie.liczba_wypowiedzi":214,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":26,"poslowie.liczba_glosowan":8704,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zgierz","poslowie.mowca_id":"233","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":46003,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1294}},{"id":"176","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/176","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/176","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556677","slug":"kochan-magdalena","score":null,"data":{"ludzie.id":"163","ludzie.nazwa":"Magdalena Kochan","ludzie.slug":"magdalena-kochan","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1408.77,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7173.49,"poslowie.frekwencja":96.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":69,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6444,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Magdalena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011164\/$File\/2011ryczalt_164.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012164\/$File\/2012ryczalt_164.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013164\/$File\/2013ryczalt_164.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014164\/$File\/2014ryczalt_164.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015164\/$File\/2015ryczalt_164.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":79801.08,"poslowie.numer_legitymacji":164,"poslowie.imie_pierwsze":"Magdalena","poslowie.liczba_glosow":14198,"poslowie.procent_glosow":3.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"magister sztuki","poslowie.data_urodzenia":"1950-01-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":250,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":50,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5231.14,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kochan Magdalena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":19300,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":254,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"176","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":24,"poslowie.nazwa":"Magdalena Kochan","poslowie.dopelniacz":"Magdaleny Kochan","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9196.3,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kochan","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20901.8,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szczecin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":681.92,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":139,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274684","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":120,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":31,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Goleni\u00f3w","poslowie.mowca_id":"163","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":66682,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":619.47}},{"id":"142","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/142","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/142","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556643","slug":"jaros-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"131","ludzie.nazwa":"Micha\u0142 Jaros","ludzie.slug":"michal-jaros","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":1503.38,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":50,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":866.06,"poslowie.frekwencja":94.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":28,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":63547.17,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011137\/$File\/2011ryczalt_137.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012137\/$File\/2012ryczalt_137.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013137\/$File\/2013ryczalt_137.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014137\/$File\/2014ryczalt_137.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015137\/$File\/2015ryczalt_137.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":29933.41,"poslowie.numer_legitymacji":137,"poslowie.imie_pierwsze":"Micha\u0142","poslowie.liczba_glosow":9635,"poslowie.procent_glosow":1.94,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1981-01-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":220,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":52,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":11011.74,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jaros Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"32","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":8592.02,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":472,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"142","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":195,"poslowie.nazwa":"Micha\u0142 Jaros","poslowie.dopelniacz":"Micha\u0142a Jarosa","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":15757.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jaros","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23294.96,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Aleksandr\u00f3w Kujawski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"507476","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":31,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274637","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":55,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"131","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":23493,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"212","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/212","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/212","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556713","slug":"lassota-jozef","score":null,"data":{"ludzie.id":"838","ludzie.nazwa":"J\u00f3zef Lassota","ludzie.slug":"jozef-lassota","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3071.33,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":869.2,"poslowie.frekwencja":96.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":52,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":20849.89,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"J\u00f3zef","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011207\/$File\/2011ryczalt_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012207\/$File\/2012ryczalt_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012207k\/$File\/2012ryczaltkor_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013207\/$File\/2013ryczalt_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014207\/$File\/2014ryczalt_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":31306.13,"poslowie.numer_legitymacji":207,"poslowie.imie_pierwsze":"J\u00f3zef","poslowie.liczba_glosow":10241,"poslowie.procent_glosow":2.02,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142","poslowie.data_urodzenia":"1943-10-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Lassota J\u00f3zef","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33411.42,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":204,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"212","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":896,"poslowie.nazwa":"J\u00f3zef Lassota","poslowie.dopelniacz":"J\u00f3zefa Lassoty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":13993.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Lassota","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27493.98,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Siedliska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"119911","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":85,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"273540","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":230,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":86,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"838","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":67118,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2118.24}},{"id":"1335","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1335","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1335","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648525","slug":"sanocki-janusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"1753","ludzie.nazwa":"Janusz Sanocki","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":96.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Janusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011334\/$File\/2011ryczalt_334.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012334\/$File\/2012ryczalt_334.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013334\/$File\/2013ryczalt_334.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014334\/$File\/2014ryczalt_334.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015334\/$File\/2015ryczalt_334.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":334,"poslowie.imie_pierwsze":"Janusz","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"dziennikarz","poslowie.data_urodzenia":"1954-03-05","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":104,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":4.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sanocki Janusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":96,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1335","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Janusz Sanocki","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sanocki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Nysa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274557","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":45,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":13548,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"403","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/403","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/403","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556904","slug":"tomczyk-cezary","score":null,"data":{"ludzie.id":"394","ludzie.nazwa":"Cezary Tomczyk","ludzie.slug":"cezary-tomczyk","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3074.69,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4920.42,"poslowie.frekwencja":96,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":3,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":13900,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Cezary","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011404\/$File\/2011ryczalt_404.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012404\/$File\/2012ryczalt_404.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013404\/$File\/2013ryczalt_404.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014404\/$File\/2014ryczalt_404.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015404\/$File\/2015ryczalt_404.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":13753.08,"poslowie.numer_legitymacji":404,"poslowie.imie_pierwsze":"Cezary","poslowie.liczba_glosow":12748,"poslowie.procent_glosow":3.75,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1984-08-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Pabianice, Zgierz, Zdu\u0144ska Wola","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":200,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":33,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":71351.91,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tomczyk Cezary","poslowie.twitter_account_id":"3","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":347,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"403","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":181,"poslowie.nazwa":"Cezary Tomczyk","poslowie.dopelniacz":"Cezarego Tomczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":19952.08,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tomczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":45317.43,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gryfice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2758.14,"poslowie.krs_osoba_id":"968089","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":13,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274763","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":36,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sieradz","poslowie.mowca_id":"394","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":17148,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":893.86}},{"id":"1313","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1313","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1313","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383355","slug":"oldakowski-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"1731","ludzie.nazwa":"Adam O\u0142dakowski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Adam","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011282\/$File\/2011ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012282\/$File\/2012ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013282\/$File\/2013ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014282\/$File\/2014ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015282\/$File\/2015ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":282,"poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":3487,"poslowie.procent_glosow":1.78,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"rolnik","poslowie.data_urodzenia":"1955-12-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"O\u0142dakowski Adam","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":29,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1313","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":137,"poslowie.nazwa":"Adam O\u0142dakowski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"O\u0142dakowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gi\u017cycko","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274537","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":14,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Witki","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":2515,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1140","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1140","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1140","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383158","slug":"niedbala-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"1527","ludzie.nazwa":"Marek Niedba\u0142a","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":83.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Marek Leon","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014480\/$File\/2014ryczalt_480.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015480\/$File\/2015ryczalt_480.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":480,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":4442,"poslowie.procent_glosow":1.11,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1965-04-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Leon","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Niedba\u0142a Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":457,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1140","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":235,"poslowie.data_slubowania":"2014-06-05","poslowie.nazwa":"Marek Niedba\u0142a","poslowie.dopelniacz":"Marka Niedba\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Niedba\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274202","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":28,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":2746,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Suchy Las","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":10861,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"15","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/15","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/15","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556516","slug":"aziewicz-tadeusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"12","ludzie.nazwa":"Tadeusz Aziewicz","ludzie.slug":"tadeusz-aziewicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2480.65,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11576.97,"poslowie.frekwencja":97.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":67.84,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":58,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":20375.2,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011015\/$File\/2011ryczalt_015.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012015\/$File\/2012ryczalt_015.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013015\/$File\/2013ryczalt_015.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013015k\/$File\/2013ryczaltkor_015.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014015\/$File\/2014ryczalt_015.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015015\/$File\/2015ryczalt_015.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":37983.17,"poslowie.numer_legitymacji":15,"poslowie.imie_pierwsze":"Tadeusz","poslowie.liczba_glosow":14013,"poslowie.procent_glosow":3.09,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1960-10-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":62,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":44055.45,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Aziewicz Tadeusz","poslowie.twitter_account_id":"97","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23206.51,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":236,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"15","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Tadeusz Aziewicz","poslowie.dopelniacz":"Tadeusza Aziewicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5641.4,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Aziewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32179.06,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sopot","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":73,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274279","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gdynia","poslowie.mowca_id":"12","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":18523,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"292","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/292","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/292","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556793","slug":"pepek-malgorzata","score":null,"data":{"ludzie.id":"862","ludzie.nazwa":"Ma\u0142gorzata P\u0119pek","ludzie.slug":"malgorzata-pepek","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":10666.88,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":615,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7714.1,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":265,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":26,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3145.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Ma\u0142gorzata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011297\/$File\/2011ryczalt_297.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012297\/$File\/2012ryczalt_297.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013297\/$File\/2013ryczalt_297.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014297\/$File\/2014ryczalt_297.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015297\/$File\/2015ryczalt_297.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52186.22,"poslowie.numer_legitymacji":297,"poslowie.imie_pierwsze":"Ma\u0142gorzata","poslowie.liczba_glosow":12723,"poslowie.procent_glosow":4.09,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1961-06-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"Anna","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"P\u0119pek Ma\u0142gorzata","poslowie.twitter_account_id":"483","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32178.3,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":17,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"292","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":205,"poslowie.nazwa":"Ma\u0142gorzata P\u0119pek","poslowie.dopelniacz":"Ma\u0142gorzaty P\u0119pek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6067.4,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"P\u0119pek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27698.24,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kocierz Rydzwa\u0142dzki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":703.66,"poslowie.krs_osoba_id":"517694","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":51,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274285","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":136,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":50,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u015alemie\u0144","poslowie.mowca_id":"862","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":27710,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4282.9}},{"id":"275","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/275","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/275","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556776","slug":"orzechowski-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"272","ludzie.nazwa":"Andrzej Orzechowski","ludzie.slug":"andrzej-orzechowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3840.7,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2742.03,"poslowie.frekwencja":99.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":13,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":7331.66,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011275\/$File\/2011ryczalt_275.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012275\/$File\/2012ryczalt_275.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013275\/$File\/2013ryczalt_275.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014275\/$File\/2014ryczalt_275.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015275\/$File\/2015ryczalt_275.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":66225.8,"poslowie.numer_legitymacji":275,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":12046,"poslowie.procent_glosow":4.63,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1962-11-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":500,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":6,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4591,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Orzechowski Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"30","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":24518.13,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":13,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"275","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":263,"poslowie.nazwa":"Andrzej Orzechowski","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Orzechowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6909.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Orzechowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33733.51,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rutki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":71,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274248","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":162,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":22,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"E\u0142k","poslowie.mowca_id":"272","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":47628,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"25","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/25","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/25","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556526","slug":"betkowski-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"19","ludzie.nazwa":"Andrzej B\u0119tkowski","ludzie.slug":"andrzej-betkowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":5275,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":16257.93,"poslowie.frekwencja":92.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":12000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":46,"poslowie.imiona":"Andrzej Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011026\/$File\/2011ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012026\/$File\/2012ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013026\/$File\/2013ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013026k\/$File\/2013ryczaltkor_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014026\/$File\/2014ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015026\/$File\/2015ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46845.28,"poslowie.numer_legitymacji":26,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":4591,"poslowie.procent_glosow":1.06,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"menad\u017cer sportu","poslowie.data_urodzenia":"1951-12-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Krzysztof","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1500,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":30,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2523.78,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"B\u0119tkowski Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":11681.96,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":488,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"25","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":27500,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Andrzej B\u0119tkowski","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja B\u0119tkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11061.53,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"B\u0119tkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41165.5,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Skar\u017cysko-Kamienna","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"36402","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":5,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274298","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":17,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":66,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Skar\u017cysko-Kamienna","poslowie.mowca_id":"19","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":4439,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"58","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/58","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/58","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556559","slug":"cycon-marian","score":null,"data":{"ludzie.id":"781","ludzie.nazwa":"Marian Cyco\u0144","ludzie.slug":"marian-cycon","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5670.29,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":4924,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4268.63,"poslowie.frekwencja":93.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":45690,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Marian Adam","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011059\/$File\/2011ryczalt_059.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012059\/$File\/2012ryczalt_059.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013059\/$File\/2013ryczalt_059.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014059\/$File\/2014ryczalt_059.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014059k\/$File\/2014ryczaltkor_059.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015059\/$File\/2015ryczalt_059.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":43674.4,"poslowie.numer_legitymacji":59,"poslowie.imie_pierwsze":"Marian","poslowie.liczba_glosow":10678,"poslowie.procent_glosow":3.83,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"wy\u017cszy urz\u0119dnik samorz\u0105dowy","poslowie.data_urodzenia":"1940-07-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"Adam","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":15,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Cyco\u0144 Marian","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15295.14,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":403,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"58","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":156,"poslowie.nazwa":"Marian Cyco\u0144","poslowie.dopelniacz":"Mariana Cyconia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3669.4,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Cyco\u0144","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18672.03,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Barcice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"290176","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":50,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274341","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":138,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":39,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Barcice Dolne","poslowie.mowca_id":"781","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":42498,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"30","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/30","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/30","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556531","slug":"blaszczak-mariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"22","ludzie.nazwa":"Mariusz B\u0142aszczak","ludzie.slug":"mariusz-blaszczak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3252.78,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3495.54,"poslowie.frekwencja":97.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":46535.26,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":30,"poslowie.imiona":"Mariusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011031\/$File\/2011ryczalt_031.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012031\/$File\/2012ryczalt_031.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013031\/$File\/2013ryczalt_031.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014031\/$File\/2014ryczalt_031.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015031\/$File\/2015ryczalt_031.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49825.58,"poslowie.numer_legitymacji":31,"poslowie.imie_pierwsze":"Mariusz","poslowie.liczba_glosow":44319,"poslowie.procent_glosow":9.85,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"urz\u0119dnik pa\u0144stwowy","poslowie.data_urodzenia":"1969-09-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Piaseczno, Pruszk\u00f3w, Legionowo","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"B\u0142aszczak Mariusz","poslowie.twitter_account_id":"35","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":223,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"30","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":40,"poslowie.nazwa":"Mariusz B\u0142aszczak","poslowie.dopelniacz":"Mariusza B\u0142aszczaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2525.49,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"B\u0142aszczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32877.22,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Legionowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"241547","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274306","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":37,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":29,"poslowie.liczba_glosowan":8006,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Legionowo","poslowie.mowca_id":"22","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":15225,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"40","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/40","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/40","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556541","slug":"brejza-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"28","ludzie.nazwa":"Krzysztof Brejza","ludzie.slug":"krzysztof-brejza","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1009,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":15995,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7636.4,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":25140.14,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011039\/$File\/2011ryczalt_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012039\/$File\/2012ryczalt_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012039k\/$File\/2012ryczaltkor_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013039\/$File\/2013ryczalt_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014039\/$File\/2014ryczalt_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":38016.08,"poslowie.numer_legitymacji":39,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":12600,"poslowie.procent_glosow":3.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1983-05-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":369,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":39,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":248.23,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Brejza Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"20","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34853.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":73,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"40","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":643,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Brejza","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Brejzy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4903.51,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Brejza","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16861.15,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bydgoszcz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":526.21,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":25,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"273907","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":111,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":13,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Inowroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"28","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":31535,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1163","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1163","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1163","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383179","slug":"maciejewski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"1557","ludzie.nazwa":"Krzysztof Maciejewski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011227\/$File\/2011ryczalt_227.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012227\/$File\/2012ryczalt_227.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013227\/$File\/2013ryczalt_227.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014227\/$File\/2014ryczalt_227.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015227\/$File\/2015ryczalt_227.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":227,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":6442,"poslowie.procent_glosow":2.47,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca prywatny, in\u017cynier mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1953-04-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Piotrk\u00f3w Trybunalski, Tomasz\u00f3w Mazowiecki, Be\u0142chat\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Maciejewski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":79,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1163","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":5,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Maciejewski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Maciejewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pabianice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":7,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274232","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":12,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":4336,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Radomsko","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":5204,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1250","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1250","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1250","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383257","slug":"kilian-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"1672","ludzie.nazwa":"Jan Kilian","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011156\/$File\/2011ryczalt_156.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012156\/$File\/2012ryczalt_156.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013156\/$File\/2013ryczalt_156.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014156\/$File\/2014ryczalt_156.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015156\/$File\/2015ryczalt_156.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":156,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":1976,"poslowie.procent_glosow":0.48,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"in\u017cynier mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1953-12-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kilian Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":24,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1250","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":0,"poslowie.nazwa":"Jan Kilian","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kilian","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Stargard Gda\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":14,"poslowie.rozliczenie_id":"274477","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":18,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Starogard Gda\u0144ski","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":5383,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1273","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1273","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1273","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383280","slug":"kukiz-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"1694","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Kukiz","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"13","sejm_kluby.skrot":"Kukiz'15","sejm_kluby.nazwa":"Kukiz'15","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":88.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011200\/$File\/2011ryczalt_200.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012200\/$File\/2012ryczalt_200.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013200\/$File\/2013ryczalt_200.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014200\/$File\/2014ryczalt_200.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015200\/$File\/2015ryczalt_200.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":200,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"muzyk","poslowie.data_urodzenia":"1963-06-24","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":43,"poslowie.klub_id":"13","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kukiz Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":300,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1273","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":0,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Kukiz","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kukiz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Paczk\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":8,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274498","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":14,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":4259,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1275","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1275","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1275","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648514","slug":"kurzepa-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"1696","ludzie.nazwa":"Jacek Kurz\u0119pa","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011203\/$File\/2011ryczalt_203.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012203\/$File\/2012ryczalt_203.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013203\/$File\/2013ryczalt_203.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014203\/$File\/2014ryczalt_203.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015203\/$File\/2015ryczalt_203.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":203,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":5402,"poslowie.procent_glosow":1.62,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1961-10-05","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"S\u0142awomir","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kurz\u0119pa Jacek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":36,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1275","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":25,"poslowie.nazwa":"Jacek Kurz\u0119pa","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kurz\u0119pa","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u015awiebodzin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274500","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":69,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Marcinowice, gm. Krosno Odrza\u0144skie","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":27187,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1278","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1278","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1278","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383284","slug":"lenartowicz-gabriela","score":null,"data":{"ludzie.id":"1699","ludzie.nazwa":"Gabriela Lenartowicz","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"30","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Gabriela","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012210\/$File\/2012ryczalt_210.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013210\/$File\/2013ryczalt_210.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":210,"poslowie.imie_pierwsze":"Gabriela","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"wy\u017cszy urz\u0119dnik pa\u0144stwowy","poslowie.data_urodzenia":"1960-12-12","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":24,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Lenartowicz Gabriela","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":28,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1278","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Gabriela Lenartowicz","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Lenartowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Katowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"273048","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":61,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"30","poslowie.liczba_slow":15993,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1302","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1302","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1302","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383306","slug":"morawiecki-kornel","score":null,"data":{"ludzie.id":"1722","ludzie.nazwa":"Kornel Morawiecki","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"","sejm_kluby.skrot":"","sejm_kluby.nazwa":"","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":76.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Kornel","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011255\/$File\/2011ryczalt_255.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012255\/$File\/2012ryczalt_255.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013255\/$File\/2013ryczalt_255.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013255k\/$File\/2013ryczaltkor_255.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014255\/$File\/2014ryczalt_255.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015255\/$File\/2015ryczalt_255.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":255,"poslowie.imie_pierwsze":"Kornel","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"fizyk","poslowie.data_urodzenia":"1941-05-03","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"0","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Morawiecki Kornel","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":598,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1302","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":4,"poslowie.nazwa":"Kornel Morawiecki","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Morawiecki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274526","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":16,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":3102,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"201","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/201","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/201","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556702","slug":"kruk-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"189","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Kruk","ludzie.slug":"elzbieta-kruk","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1154.18,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5363.63,"poslowie.frekwencja":86.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21632,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011190\/$File\/2011ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012190\/$File\/2012ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013190\/$File\/2013ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013190k\/$File\/2013ryczaltkor_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014190\/$File\/2014ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015190\/$File\/2015ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40905.13,"poslowie.numer_legitymacji":190,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":30048,"poslowie.procent_glosow":6.53,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1959-11-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Ma\u0142gorzata","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":300,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":50,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kruk El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34267.8,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1219,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"201","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":44,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Kruk","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Kruk","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8943.02,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kruk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27497.01,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lublin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2242.88,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":8,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274692","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":74,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"189","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":37842,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1128","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1128","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1128","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2382662","slug":"janik-grzegorz","score":null,"data":{"ludzie.id":"1443","ludzie.nazwa":"Grzegorz Janik","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3794.06,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3251.82,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5309.3,"poslowie.frekwencja":96.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"30","poslowie.liczba_przelotow":20,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":24980,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Grzegorz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011135\/$File\/2011ryczalt_135.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011135k\/$File\/2011ryczaltkor_135.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012135\/$File\/2012ryczalt_135.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012135k\/$File\/2012ryczaltkor_135.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013135\/$File\/2013ryczalt_135.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014135\/$File\/2014ryczalt_135.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015135\/$File\/2015ryczalt_135.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":13388.01,"poslowie.numer_legitymacji":135,"poslowie.imie_pierwsze":"Grzegorz","poslowie.liczba_glosow":5236,"poslowie.procent_glosow":1.98,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel wychowania fizycznego","poslowie.data_urodzenia":"1965-06-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Rybnik, Jastrz\u0119bie-Zdr\u00f3j, \u017bory","poslowie.imie_drugie":"Piotr","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":650.01,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1935.43,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Janik Grzegorz","poslowie.twitter_account_id":"431","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23402.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":264,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1128","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":48,"poslowie.nazwa":"Grzegorz Janik","poslowie.dopelniacz":"Grzegorza Janika","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3414.62,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Janik","poslowie.wartosc_biuro_biuro":10622.77,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rybnik","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":433.59,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":42,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274170","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":23,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":18,"poslowie.liczba_glosowan":6937,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Rybnik","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"30","poslowie.liczba_slow":5624,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1225","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1225","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1225","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648504","slug":"gawron-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"1648","ludzie.nazwa":"Andrzej Gawron","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011095\/$File\/2011ryczalt_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011095k\/$File\/2011ryczaltkor_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012095\/$File\/2012ryczalt_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012095k\/$File\/2012ryczaltkor_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013095\/$File\/2013ryczalt_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014095\/$File\/2014ryczalt_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015095\/$File\/2015ryczalt_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":95,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1965-01-06","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gawron Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":39,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1225","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":11,"poslowie.nazwa":"Andrzej Gawron","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gawron","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kochcice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274454","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":26,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":6749,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1231","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1231","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1231","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383240","slug":"gonciarz-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"1654","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Gonciarz","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":100,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"29","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011108\/$File\/2011ryczalt_108.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012108\/$File\/2012ryczalt_108.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013108\/$File\/2013ryczalt_108.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014108\/$File\/2014ryczalt_108.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015108\/$File\/2015ryczalt_108.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":108,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"informatyk","poslowie.data_urodzenia":"1970-04-28","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gonciarz Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1231","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":5,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Gonciarz","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gonciarz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Czelad\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274460","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":68,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"29","poslowie.liczba_slow":11822,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}}],"Count":744,"Took":9,"Links":{"self":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=14","first":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=1","prev":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=13","next":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=15","last":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=15"}}