{"Dataobject":[{"id":"191","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/191","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/191","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556692","slug":"kownacki-bartosz","score":null,"data":{"ludzie.id":"830","ludzie.nazwa":"Bartosz Kownacki","ludzie.slug":"bartosz-kownacki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":7064.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5859.97,"poslowie.frekwencja":91,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":42,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":16433,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":32,"poslowie.imiona":"Bartosz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011180\/$File\/2011ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012180\/$File\/2012ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013180\/$File\/2013ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014180\/$File\/2014ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015180\/$File\/2015ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":35636.32,"poslowie.numer_legitymacji":180,"poslowie.imie_pierwsze":"Bartosz","poslowie.liczba_glosow":7735,"poslowie.procent_glosow":2.1,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"adwokat","poslowie.data_urodzenia":"1979-08-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2829,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":44,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":21503.56,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kownacki Bartosz","poslowie.twitter_account_id":"85","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32723.68,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":724,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"191","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":21500,"poslowie.liczba_interpelacji":83,"poslowie.nazwa":"Bartosz Kownacki","poslowie.dopelniacz":"Bartosza Kownackiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3643.76,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Kownacki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32458.49,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":95,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274683","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":99,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":36,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"830","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":44446,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":582.97}},{"id":"446","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/446","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/446","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556947","slug":"zielinski-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"908","ludzie.nazwa":"Maciej Zieli\u0144ski","ludzie.slug":"maciej-zielinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5210.9,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3308.09,"poslowie.frekwencja":99,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":84.95,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":46,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":26880,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Maciej Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011446\/$File\/2011ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012446\/$File\/2012ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013446\/$File\/2013ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013446k\/$File\/2013ryczaltkor_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014446\/$File\/2014ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015446\/$File\/2015ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":44678.08,"poslowie.numer_legitymacji":446,"poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":6099,"poslowie.procent_glosow":1.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"koszykarz","poslowie.data_urodzenia":"1971-01-05","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2962.32,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":8,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zieli\u0144ski Maciej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23987.46,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":63,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"446","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":52,"poslowie.nazwa":"Maciej Zieli\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Macieja Zieli\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10802.71,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zieli\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29179.96,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wa\u0142brzych","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":475.5,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":45,"poslowie.numer_na_liscie":28,"poslowie.rozliczenie_id":"274146","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":5,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"908","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":692,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":458.9}},{"id":"1155","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1155","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1155","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383172","slug":"ciemniak-grazyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1550","ludzie.nazwa":"Gra\u017cyna Ciemniak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Gra\u017cyna Jolanta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014495\/$File\/2014ryczalt_495.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015495\/$File\/2015ryczalt_495.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":495,"poslowie.imie_pierwsze":"Gra\u017cyna","poslowie.liczba_glosow":4590,"poslowie.procent_glosow":1.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"chemik","poslowie.data_urodzenia":"1948-06-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Jolanta","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ciemniak Gra\u017cyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":6,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1155","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":9,"poslowie.data_slubowania":"2014-12-16","poslowie.nazwa":"Gra\u017cyna Ciemniak","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ciemniak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Toru\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274362","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":18,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":1932,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bydgoszcz","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":9699,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"220","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/220","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/220","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556721","slug":"lapinski-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"840","ludzie.nazwa":"Marek \u0141api\u0144ski","ludzie.slug":"marek-lapinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2750,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":6520,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3433,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1108.62,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":17,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":17000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011220\/$File\/2011ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012220\/$File\/2012ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013220\/$File\/2013ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014220\/$File\/2014ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015220\/$File\/2015ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33077.5,"poslowie.numer_legitymacji":220,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":6357,"poslowie.procent_glosow":1.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1971-07-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7426.2,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141api\u0144ski Marek","poslowie.twitter_account_id":"477","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34685.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":106,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"220","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":127,"poslowie.nazwa":"Marek \u0141api\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Marka \u0141api\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6994.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141api\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28774.37,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Trzebnica","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":645.06,"poslowie.krs_osoba_id":"1040445","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":90,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274153","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":31,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":20,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Trzebnica","poslowie.mowca_id":"840","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":15378,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1388}},{"id":"206","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/206","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/206","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556707","slug":"kudrycka-barbara","score":null,"data":{"ludzie.id":"511","ludzie.nazwa":"Barbara Kudrycka","ludzie.slug":"barbara-kudrycka","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1439.88,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":450.8,"poslowie.frekwencja":94.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":66797.24,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Barbara","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011206\/$File\/2011ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012206\/$File\/2012ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013206\/$File\/2013ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014206\/$File\/2014ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":43747.79,"poslowie.numer_legitymacji":206,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Barbara","poslowie.liczba_glosow":41047,"poslowie.procent_glosow":9.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1956-01-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kudrycka Barbara","poslowie.twitter_account_id":"469","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":2206.51,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":200,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"206","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":33,"poslowie.nazwa":"Barbara Kudrycka","poslowie.dopelniacz":"Barbary Kudryckiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4320.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kudrycka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25223.99,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kolno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":626.84,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271743","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"511","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":10063,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3308.7}},{"id":"162","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/162","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/162","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556663","slug":"katulski-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"152","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Katulski","ludzie.slug":"jaroslaw-katulski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9438.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3906.88,"poslowie.frekwencja":95.2,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":81,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":7870.09,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011162\/$File\/2011ryczalt_162.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012162\/$File\/2012ryczalt_162.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013162\/$File\/2013ryczalt_162.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014162\/$File\/2014ryczalt_162.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":39872.75,"poslowie.numer_legitymacji":162,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-05","poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":5872,"poslowie.procent_glosow":1.6,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1961-10-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Pawe\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":90,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":16174.2,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Katulski Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35003.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":205,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"162","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":269,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Katulski","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Katulskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8495.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Katulski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24513.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Koronowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":15228.15,"poslowie.krs_osoba_id":"841704","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"271698","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":31,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":4242,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tuchola","poslowie.mowca_id":"152","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":11054,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":751.55}},{"id":"123","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/123","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/123","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556624","slug":"gut-mostowy-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"114","ludzie.nazwa":"Andrzej Gut-Mostowy","ludzie.slug":"andrzej-gut-mostowy","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":33800,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Andrzej J\u00f3zef","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011122\/$File\/2011ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012122\/$File\/2012ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013122\/$File\/2013ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014122\/$File\/2014ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014122k\/$File\/2014ryczaltkor_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015122\/$File\/2015ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":76523.34,"poslowie.numer_legitymacji":122,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":15345,"poslowie.procent_glosow":5.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1960-10-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7426.72,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gut-Mostowy Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"72","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":91,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"123","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":96,"poslowie.nazwa":"Andrzej Gut-Mostowy","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Guta-Mostowego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2359.61,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gut-Mostowy","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20924,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zakopane","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":58,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274406","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":34,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":5,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zakopane","poslowie.mowca_id":"114","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":10752,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"320","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/320","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/320","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556821","slug":"raczkowski-damian","score":null,"data":{"ludzie.id":"309","ludzie.nazwa":"Damian Raczkowski","ludzie.slug":"damian-raczkowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6370.91,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3084,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4916.1,"poslowie.frekwencja":96.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":56.2,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":51650,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Damian","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011320\/$File\/2011ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012320\/$File\/2012ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013320\/$File\/2013ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013320k\/$File\/2013ryczaltkor_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014320\/$File\/2014ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015320\/$File\/2015ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":1930.24,"poslowie.numer_legitymacji":320,"poslowie.imie_pierwsze":"Damian","poslowie.liczba_glosow":10271,"poslowie.procent_glosow":2.4,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1975-04-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":50861.88,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Raczkowski Damian","poslowie.twitter_account_id":"14","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34800,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":215,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"320","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":183,"poslowie.nazwa":"Damian Raczkowski","poslowie.dopelniacz":"Damiana Raczkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4461.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Raczkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26012.59,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ystok","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2993.81,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":15,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274332","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":12,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"309","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":7593,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1130.9}},{"id":"1174","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1174","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1174","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383189","slug":"gluchowski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"1599","ludzie.nazwa":"Krzysztof G\u0142uchowski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011104\/$File\/2011ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012104\/$File\/2012ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013104\/$File\/2013ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014104\/$File\/2014ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014104k\/$File\/2014ryczaltkor_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015104\/$File\/2015ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":104,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":8438,"poslowie.procent_glosow":1.83,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1956-08-02","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u0142uchowski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":12,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1174","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":6,"poslowie.nazwa":"Krzysztof G\u0142uchowski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u0142uchowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141uk\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274613","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":17,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2782,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Aleksandr\u00f3w","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":5746,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"408","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/408","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/408","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556909","slug":"ujazdowski-kazimierz-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"400","ludzie.nazwa":"Kazimierz Micha\u0142 Ujazdowski","ludzie.slug":"kazimierz-ujazdowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2265.3,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2071.48,"poslowie.frekwencja":79.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":39,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":30,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":50,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Kazimierz Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011408\/$File\/2011ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012408\/$File\/2012ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013408\/$File\/2013ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014408\/$File\/2014ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52893.44,"poslowie.numer_legitymacji":408,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Kazimierz","poslowie.liczba_glosow":26221,"poslowie.procent_glosow":5.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1964-07-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Micha\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":832.73,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ujazdowski Kazimierz Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29729.41,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":704,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"408","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":38,"poslowie.nazwa":"Kazimierz Micha\u0142 Ujazdowski","poslowie.dopelniacz":"Kazimierza Ujazdowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8425.72,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ujazdowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43651.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kielce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":226.4,"poslowie.krs_osoba_id":"495962","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":67,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271949","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Izabelin","poslowie.mowca_id":"400","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":18116,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":247.97}},{"id":"1406","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1406","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1406","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"42492137","slug":"stawiarski-bartlomiej","score":null,"data":{"ludzie.id":"","ludzie.nazwa":"","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Bart\u0142omiej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012467\/$File\/2012ryczalt_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013467\/$File\/2013ryczalt_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014467\/$File\/2014ryczalt_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014467k\/$File\/2014ryczaltkor_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015467\/$File\/2015ryczalt_467.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":467,"poslowie.imie_pierwsze":"Bart\u0142omiej","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"historyk, urz\u0119dnik samorz\u0105dowy","poslowie.data_urodzenia":"1979-05-01","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Stawiarski Bart\u0142omiej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":11,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1406","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":233,"poslowie.data_slubowania":"2016-03-30","poslowie.nazwa":"Bart\u0142omiej Stawiarski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Stawiarski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Strzelce Opolskie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274601","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":22,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":1681,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":6989,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"321","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/321","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/321","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556822","slug":"radziszewska-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"310","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Radziszewska","ludzie.slug":"elzbieta-radziszewska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3749.22,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":41939.26,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":500,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011317\/$File\/2011ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012317\/$File\/2012ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013317\/$File\/2013ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014317\/$File\/2014ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015317\/$File\/2015ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51786.73,"poslowie.numer_legitymacji":317,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":19269,"poslowie.procent_glosow":7.38,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz medycyny","poslowie.data_urodzenia":"1958-01-06","poslowie.okreg_gminy_str":"Piotrk\u00f3w Trybunalski, Tomasz\u00f3w Mazowiecki, Be\u0142chat\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2152.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":75899.59,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Radziszewska El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15320.16,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":597,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"321","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":22,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Radziszewska","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Radziszewskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":13753.79,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Radziszewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25355.74,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ocin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1110.38,"poslowie.krs_osoba_id":"881940","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":56,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274340","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":20,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Piotrk\u00f3w Trybunalski","poslowie.mowca_id":"310","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":32448,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":455.72}},{"id":"186","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/186","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/186","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556687","slug":"korzeniowski-leszek","score":null,"data":{"ludzie.id":"175","ludzie.nazwa":"Leszek Korzeniowski","ludzie.slug":"leszek-korzeniowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1833.04,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5639.99,"poslowie.frekwencja":89.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3545.76,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Leszek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011172\/$File\/2011ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012172\/$File\/2012ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013172\/$File\/2013ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014172\/$File\/2014ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015172\/$File\/2015ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56105.77,"poslowie.numer_legitymacji":172,"poslowie.imie_pierwsze":"Leszek","poslowie.liczba_glosow":30454,"poslowie.procent_glosow":9.53,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1955-01-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Sylwester","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":41,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":795.45,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Korzeniowski Leszek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":931,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"186","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.nazwa":"Leszek Korzeniowski","poslowie.dopelniacz":"Leszka Korzeniowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6741.81,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Korzeniowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20510.35,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"172330","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274677","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":33,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Praszka","poslowie.mowca_id":"175","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":13882,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":8201.47}},{"id":"1156","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1156","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1156","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"17945958","slug":"duszek-marcin","score":null,"data":{"ludzie.id":"1551","ludzie.nazwa":"Marcin Duszek","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Marcin","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011076\/$File\/2011ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012076\/$File\/2012ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013076\/$File\/2013ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013076k\/$File\/2013ryczaltkor_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014076\/$File\/2014ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015076\/$File\/2015ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":76,"poslowie.imie_pierwsze":"Marcin","poslowie.liczba_glosow":5226,"poslowie.procent_glosow":1.64,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1982-02-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Kamil","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Duszek Marcin","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":43,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1156","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":58,"poslowie.nazwa":"Marcin Duszek","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Duszek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141osice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":20,"poslowie.rozliczenie_id":"274214","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":7,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":4503,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Mi\u0119dzyrzec Podlaski","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":3825,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"456","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/456","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/456","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556957","slug":"zalek-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"456","ludzie.nazwa":"Jacek \u017balek","ludzie.slug":"jacek-zalek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3259.39,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2184.04,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3085.3,"poslowie.frekwencja":91.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":91244.55,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011458\/$File\/2011ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012458\/$File\/2012ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012458k\/$File\/2012ryczaltkor_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013458\/$File\/2013ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014458\/$File\/2014ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015458\/$File\/2015ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":458,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":8103,"poslowie.procent_glosow":1.89,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1973-01-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":113,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":22520.94,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017balek Jacek","poslowie.twitter_account_id":"56","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":7162.81,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":747,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"456","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":124,"poslowie.nazwa":"Jacek \u017balek","poslowie.dopelniacz":"Jacka \u017balka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5223.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017balek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32827.45,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ystok","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"702598","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":68,"poslowie.numer_na_liscie":27,"poslowie.rozliczenie_id":"274159","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"456","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":6590,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":439}},{"id":"1204","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1204","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1204","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383216","slug":"cieslak-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"1628","ludzie.nazwa":"Micha\u0142 Cie\u015blak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":91.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011054\/$File\/2011ryczalt_054.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012054\/$File\/2012ryczalt_054.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013054\/$File\/2013ryczalt_054.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014054\/$File\/2014ryczalt_054.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015054\/$File\/2015ryczalt_054.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":54,"poslowie.imie_pierwsze":"Micha\u0142","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"mgr in\u017cynier agroekonomii","poslowie.data_urodzenia":"1974-12-09","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Cie\u015blak Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":226,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1204","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":16,"poslowie.nazwa":"Micha\u0142 Cie\u015blak","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Cie\u015blak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"D\u0105browa Tarnowska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274434","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":5,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":1584,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1256","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1256","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1256","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383262","slug":"kosiniak-kamysz-wladyslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"","ludzie.nazwa":"","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":95.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"W\u0142adys\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011174\/$File\/2011ryczalt_174.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012174\/$File\/2012ryczalt_174.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013174\/$File\/2013ryczalt_174.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014174\/$File\/2014ryczalt_174.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015174\/$File\/2015ryczalt_174.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":174,"poslowie.imie_pierwsze":"W\u0142adys\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1981-08-10","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kosiniak-Kamysz W\u0142adys\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":118,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1256","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":24,"poslowie.nazwa":"W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kosiniak-Kamysz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274482","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":152,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":140352,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1261","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1261","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1261","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383267","slug":"kozanecka-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1682","ludzie.nazwa":"Ewa Kozanecka","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011181\/$File\/2011ryczalt_181.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012181\/$File\/2012ryczalt_181.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013181\/$File\/2013ryczalt_181.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014181\/$File\/2014ryczalt_181.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015181\/$File\/2015ryczalt_181.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":181,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1974-05-29","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kozanecka Ewa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":26,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1261","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.nazwa":"Ewa Kozanecka","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kozanecka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wrze\u015bnia","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274487","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":21,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":5678,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1226","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1226","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1226","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383235","slug":"glenc-teresa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1649","ludzie.nazwa":"Teresa Glenc","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"30","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Teresa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011100\/$File\/2011ryczalt_100.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012100\/$File\/2012ryczalt_100.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013100\/$File\/2013ryczalt_100.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014100\/$File\/2014ryczalt_100.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015100\/$File\/2015ryczalt_100.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":100,"poslowie.imie_pierwsze":"Teresa","poslowie.liczba_glosow":1835,"poslowie.procent_glosow":0.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel j\u0119zyka polskiego","poslowie.data_urodzenia":"1958-05-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Rybnik, Jastrz\u0119bie-Zdr\u00f3j, \u017bory","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Glenc Teresa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":65,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1226","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Teresa Glenc","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Glenc","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gorzyczki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274455","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":9,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gorzyczki gmina Gorzyce","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"30","poslowie.liczba_slow":2023,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1277","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1277","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1277","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383283","slug":"latosinski-bogdan","score":null,"data":{"ludzie.id":"1698","ludzie.nazwa":"Bogdan Latosi\u0144ski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":100,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Bogdan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011209\/$File\/2011ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012209\/$File\/2012ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013209\/$File\/2013ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014209\/$File\/2014ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015209\/$File\/2015ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":209,"poslowie.imie_pierwsze":"Bogdan","poslowie.liczba_glosow":2481,"poslowie.procent_glosow":0.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"kierowca autobusu","poslowie.data_urodzenia":"1964-11-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Latosi\u0144ski Bogdan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":0,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1277","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":25,"poslowie.nazwa":"Bogdan Latosi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Latosi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Chmielnik","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274502","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":5,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gumienice Straszni\u00f3w","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":872,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1299","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1299","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1299","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383303","slug":"milczanowska-anna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1719","ludzie.nazwa":"Anna Milczanowska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Anna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011250\/$File\/2011ryczalt_250.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012250\/$File\/2012ryczalt_250.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013250\/$File\/2013ryczalt_250.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014250\/$File\/2014ryczalt_250.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014250k\/$File\/2014ryczaltkor_250.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015250\/$File\/2015ryczalt_250.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":250,"poslowie.imie_pierwsze":"Anna","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1958-07-18","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Milczanowska Anna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":20,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1299","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":7,"poslowie.nazwa":"Anna Milczanowska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Milczanowska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radomsko","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274522","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":4470,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1372","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1372","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1372","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648541","slug":"urbaniak-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"1787","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Urbaniak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011411\/$File\/2011ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012411\/$File\/2012ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013411\/$File\/2013ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014411\/$File\/2014ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015411\/$File\/2015ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":411,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"logik","poslowie.data_urodzenia":"1966-08-07","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Urbaniak Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":39,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1372","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":7,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Urbaniak","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Urbaniak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostr\u00f3w Wielkopolski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":9,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274591","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":21,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":3488,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1367","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1367","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1367","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648534","slug":"tomaszewska-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1783","ludzie.nazwa":"Ewa Tomaszewska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011402\/$File\/2011ryczalt_402.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012402\/$File\/2012ryczalt_402.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013402\/$File\/2013ryczalt_402.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014402\/$File\/2014ryczalt_402.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015402\/$File\/2015ryczalt_402.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":402,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":2781,"poslowie.procent_glosow":0.31,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"fizyk","poslowie.data_urodzenia":"1947-04-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":4,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tomaszewska Ewa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":28,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1367","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":2,"poslowie.nazwa":"Ewa Tomaszewska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tomaszewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"P\u0142ock","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":7,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274588","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":82,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":13154,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1383","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1383","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1383","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"30648553","slug":"wilk-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"1798","ludzie.nazwa":"Jerzy Wilk","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":83.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011425\/$File\/2011ryczalt_425.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012425\/$File\/2012ryczalt_425.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013425\/$File\/2013ryczalt_425.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014425\/$File\/2014ryczalt_425.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015425\/$File\/2015ryczalt_425.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":425,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1955-03-15","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wilk Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":417,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1383","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":107,"poslowie.nazwa":"Jerzy Wilk","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wilk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Elbl\u0105g","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274603","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":7,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":1336,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"173","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/173","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/173","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556674","slug":"klosowski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"822","ludzie.nazwa":"Krzysztof K\u0142osowski","ludzie.slug":"krzysztof-klosowski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":4243.12,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3500,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3674.72,"poslowie.frekwencja":92.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1062.12,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":47,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011173\/$File\/2011ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012173\/$File\/2012ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012173k\/$File\/2012ryczaltkor_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013173\/$File\/2013ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014173\/$File\/2014ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015173\/$File\/2015ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":44082.26,"poslowie.numer_legitymacji":173,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":13080,"poslowie.procent_glosow":3.86,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1975-12-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3342,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":95,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":21353.96,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"K\u0142osowski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"449","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33175.87,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":457,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"173","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":141,"poslowie.nazwa":"Krzysztof K\u0142osowski","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa K\u0142osowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4289.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"K\u0142osowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35888.01,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Mogilno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4634.8,"poslowie.krs_osoba_id":"663463","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":55,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274666","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":49,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":80,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Jarocin","poslowie.mowca_id":"822","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":22279,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":7907.9}},{"id":"442","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/442","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/442","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556943","slug":"zbrzyzny-ryszard","score":null,"data":{"ludzie.id":"443","ludzie.nazwa":"Ryszard Zbrzyzny","ludzie.slug":"ryszard-zbrzyzny","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":14146,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2521.21,"poslowie.frekwencja":84.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":67,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":26,"poslowie.imiona":"Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011442\/$File\/2011ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012442\/$File\/2012ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013442\/$File\/2013ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014442\/$File\/2014ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015442\/$File\/2015ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":64916.53,"poslowie.numer_legitymacji":442,"poslowie.imie_pierwsze":"Ryszard","poslowie.liczba_glosow":11990,"poslowie.procent_glosow":3.48,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017c. g\u00f3rnik","poslowie.data_urodzenia":"1955-05-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":92,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zbrzyzny Ryszard","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26369.49,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":981,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"442","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":78,"poslowie.nazwa":"Ryszard Zbrzyzny","poslowie.dopelniacz":"Ryszarda Zbrzyznego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8464.92,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zbrzyzny","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18334.49,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lubawka","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":9361.94,"poslowie.krs_osoba_id":"319850","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274143","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":511,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":86,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Osiek","poslowie.mowca_id":"443","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":253465,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"428","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/428","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/428","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556929","slug":"wontor-boguslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"426","ludzie.nazwa":"Bogus\u0142aw Wontor","ludzie.slug":"boguslaw-wontor","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8011.31,"poslowie.frekwencja":96,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":14,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":24,"poslowie.imiona":"Bogus\u0142aw Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011428\/$File\/2011ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012428\/$File\/2012ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013428\/$File\/2013ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014428\/$File\/2014ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015428\/$File\/2015ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34038.72,"poslowie.numer_legitymacji":428,"poslowie.imie_pierwsze":"Bogus\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":8065,"poslowie.procent_glosow":2.42,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"menad\u017cer","poslowie.data_urodzenia":"1967-09-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Tadeusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":67,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":69429.53,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wontor Bogus\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30000,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":249,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"428","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":191,"poslowie.nazwa":"Bogus\u0142aw Wontor","poslowie.dopelniacz":"Bogus\u0142awa Wontora","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16675.14,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wontor","poslowie.wartosc_biuro_biuro":42555.5,"poslowie.miejsce_urodzenia":"S\u0142ubice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":11081.39,"poslowie.krs_osoba_id":"88138","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274124","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":16,"poslowie.liczba_wypowiedzi":49,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":82,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"426","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":15313,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"424","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/424","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/424","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556925","slug":"wojnarowski-norbert","score":null,"data":{"ludzie.id":"421","ludzie.nazwa":"Norbert Wojnarowski","ludzie.slug":"norbert-wojnarowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":7293.43,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1140,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6259.94,"poslowie.frekwencja":71.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1586.54,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":67,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21400.31,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Norbert Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011424\/$File\/2011ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012424\/$File\/2012ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013424\/$File\/2013ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014424\/$File\/2014ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015424\/$File\/2015ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":424,"poslowie.imie_pierwsze":"Norbert","poslowie.liczba_glosow":5981,"poslowie.procent_glosow":1.74,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1976-11-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"Ryszard","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":19732.47,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":35,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":9274.35,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wojnarowski Norbert","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1765,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"424","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":16753,"poslowie.liczba_interpelacji":110,"poslowie.nazwa":"Norbert Wojnarowski","poslowie.dopelniacz":"Norberta Wojnarowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5287.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Wojnarowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18701.54,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Dobre Miasto","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"885023","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":90,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274120","poslowie.pkw_nr_listy":"7","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":1,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":9,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krzeczyn Wielki","poslowie.mowca_id":"421","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":55,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4998}},{"id":"457","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/457","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/457","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556958","slug":"zelichowski-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"457","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw \u017belichowski","ludzie.slug":"stanislaw-zelichowski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":2466.25,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":18696,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5113.28,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011457\/$File\/2011ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012457\/$File\/2012ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013457\/$File\/2013ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014457\/$File\/2014ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015457\/$File\/2015ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52811.51,"poslowie.numer_legitymacji":457,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":6458,"poslowie.procent_glosow":3.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"Le\u015bnik","poslowie.data_urodzenia":"1944-04-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":63,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017belichowski Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":49,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"457","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":19,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw \u017belichowski","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa \u017belichowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5518.52,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017belichowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27892.07,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ksi\u0119\u017costany","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":693.7,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274160","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":45,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":31,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"I\u0142owo-Osada","poslowie.mowca_id":"457","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":31234,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"35","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/35","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/35","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556536","slug":"borkowski-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"773","ludzie.nazwa":"Jerzy Borkowski","ludzie.slug":"jerzy-borkowski","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":398.62,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7.38,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3838.64,"poslowie.frekwencja":86.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":54,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":10167,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":15,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011036\/$File\/2011ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012036\/$File\/2012ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013036\/$File\/2013ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014036\/$File\/2014ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015036\/$File\/2015ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":55043.26,"poslowie.numer_legitymacji":36,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":20292,"poslowie.procent_glosow":7.24,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"Przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1957-08-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":5765.05,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":122,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7168.42,"poslowie.zbuntowanie":2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Borkowski Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"402","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30525.3,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":812,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"35","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":6600,"poslowie.liczba_interpelacji":318,"poslowie.nazwa":"Jerzy Borkowski","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Borkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12570,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Borkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26289.06,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lipnica","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274314","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":196,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":84,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"D\u0105browa G\u00f3rnicza","poslowie.mowca_id":"773","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":65241,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1799}},{"id":"288","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/288","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/288","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556789","slug":"pawlak-miroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"283","ludzie.nazwa":"Miros\u0142aw Pawlak","ludzie.slug":"miroslaw-pawlak","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":3838,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":29744.38,"poslowie.frekwencja":87.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1800,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":9,"poslowie.imiona":"Miros\u0142aw Antoni","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011288\/$File\/2011ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011288k\/$File\/2011ryczaltkor_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012288\/$File\/2012ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012288k\/$File\/2012ryczaltkor_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013288\/$File\/2013ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014288\/$File\/2014ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015288\/$File\/2015ryczalt_288.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":28953.6,"poslowie.numer_legitymacji":288,"poslowie.imie_pierwsze":"Miros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":6317,"poslowie.procent_glosow":1.46,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1942-04-02","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Antoni","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":86,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pawlak Miros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"489","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":746,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"288","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":61,"poslowie.nazwa":"Miros\u0142aw Pawlak","poslowie.dopelniacz":"Miros\u0142awa Pawlaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8659.05,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pawlak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":42424.75,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zielonki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2490,"poslowie.krs_osoba_id":"55386","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":49,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274276","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":92,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":48,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Mierzawa","poslowie.mowca_id":"283","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":29178,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"39","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/39","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/39","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556540","slug":"bramora-artur","score":null,"data":{"ludzie.id":"774","ludzie.nazwa":"Artur Bramora","ludzie.slug":"artur-bramora","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":2044.92,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":200,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":718.58,"poslowie.frekwencja":97.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":12,"poslowie.imiona":"Artur Franciszek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011040\/$File\/2011ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012040\/$File\/2012ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013040\/$File\/2013ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014040\/$File\/2014ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014040k\/$File\/2014ryczaltkor_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015040\/$File\/2015ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":64611.06,"poslowie.numer_legitymacji":40,"poslowie.imie_pierwsze":"Artur","poslowie.liczba_glosow":10610,"poslowie.procent_glosow":4.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"optyk","poslowie.data_urodzenia":"1972-10-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Franciszek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":108,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bramora Artur","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":147,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"39","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":64,"poslowie.nazwa":"Artur Bramora","poslowie.dopelniacz":" Artura Bramory","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5987.38,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bramora","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32319.17,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Myszk\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":261.73,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":65,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274319","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":72,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":80,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Cz\u0119stochowa","poslowie.mowca_id":"774","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":22002,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":532.89}},{"id":"405","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/405","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/405","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556906","slug":"trybus-cieslar-aleksandra","score":null,"data":{"ludzie.id":"898","ludzie.nazwa":"Aleksandra Trybu\u015b-Cie\u015blar","ludzie.slug":"aleksandra-trybus","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4479.82,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":5925,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3371.27,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Aleksandra Barbara","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011405\/$File\/2011ryczalt_405.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012405\/$File\/2012ryczalt_405.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013405\/$File\/2013ryczalt_405.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014405\/$File\/2014ryczalt_405.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015405\/$File\/2015ryczalt_405.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":41427.01,"poslowie.numer_legitymacji":405,"poslowie.imie_pierwsze":"Aleksandra","poslowie.liczba_glosow":10061,"poslowie.procent_glosow":3.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1967-06-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"Barbara","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":123,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":9049.41,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Trybu\u015b-Cie\u015blar Aleksandra","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":26,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"405","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":131,"poslowie.nazwa":"Aleksandra Trybu\u015b-Cie\u015blar","poslowie.dopelniacz":"Aleksandry Trybu\u015b","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11524.82,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Trybu\u015b","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32955.87,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Cieszyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":8807.44,"poslowie.krs_osoba_id":"28695","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":48,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274765","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":61,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Cieszyn","poslowie.mowca_id":"898","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":16497,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"88","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/88","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/88","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556589","slug":"fedorowicz-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"792","ludzie.nazwa":"Jerzy Fedorowicz","ludzie.slug":"jerzy-fedorowicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":173,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7494.47,"poslowie.frekwencja":95.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":147.21,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":31320,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Jerzy Feliks","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011088\/$File\/2011ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012088\/$File\/2012ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013088\/$File\/2013ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014088\/$File\/2014ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015088\/$File\/2015ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40486.93,"poslowie.numer_legitymacji":88,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":28383,"poslowie.procent_glosow":5.6,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"aktor","poslowie.data_urodzenia":"1947-10-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Feliks","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":43,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8163.5,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Fedorowicz Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31258.92,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":277,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"88","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":39,"poslowie.nazwa":"Jerzy Fedorowicz","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Fedorowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5922.6,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Fedorowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16152.59,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Polanica-Zdr\u00f3j","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":550,"poslowie.krs_osoba_id":"502244","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":54,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274378","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":48,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"792","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":12725,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3377.59}},{"id":"115","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/115","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/115","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556616","slug":"gorski-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"104","ludzie.nazwa":"Tomasz G\u00f3rski","ludzie.slug":"tomasz-gorski","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":81.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Tomasz Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011114\/$File\/2011ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012114\/$File\/2012ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013114\/$File\/2013ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013114k\/$File\/2013ryczaltkor_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014114\/$File\/2014ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015114\/$File\/2015ryczalt_114.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":114,"poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":9197,"poslowie.procent_glosow":2.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1973-08-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Pawe\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":458,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":33.29,"poslowie.zbuntowanie":7.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u00f3rski Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1157,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"115","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":67,"poslowie.nazwa":"Tomasz G\u00f3rski","poslowie.dopelniacz":"Tomasza G\u00f3rskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u00f3rski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":151,"poslowie.numer_na_liscie":11,"poslowie.rozliczenie_id":"274401","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":63,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pozna\u0144","poslowie.mowca_id":"104","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":9442,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"44","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/44","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/44","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556545","slug":"bubula-barbara","score":null,"data":{"ludzie.id":"775","ludzie.nazwa":"Barbara Bubula","ludzie.slug":"barbara-bubula","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":6193.36,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2583,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4701.19,"poslowie.frekwencja":96.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":5082.79,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":3,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":11772.9,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Barbara","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011042\/$File\/2011ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012042\/$File\/2012ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013042\/$File\/2013ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014042\/$File\/2014ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015042\/$File\/2015ryczalt_042.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":71107.53,"poslowie.numer_legitymacji":42,"poslowie.imie_pierwsze":"Barbara","poslowie.liczba_glosow":7502,"poslowie.procent_glosow":1.48,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"filolog j\u0119zyka polskiego","poslowie.data_urodzenia":"1963-03-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Ewa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":996.3,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":27,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bubula Barbara","poslowie.twitter_account_id":"63","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":271,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"44","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":78,"poslowie.nazwa":"Barbara Bubula","poslowie.dopelniacz":"Barbary Bubuli","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6119.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bubula","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34367.12,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":432.85,"poslowie.krs_osoba_id":"99111","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":41,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274327","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":109,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"775","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":53686,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1958.57}},{"id":"309","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/309","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/309","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556810","slug":"polaczek-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"298","ludzie.nazwa":"Jerzy Polaczek","ludzie.slug":"jerzy-polaczek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1557.47,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6348.62,"poslowie.frekwencja":96.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":96,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8677,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":19,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011305\/$File\/2011ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012305\/$File\/2012ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013305\/$File\/2013ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014305\/$File\/2014ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":74122.48,"poslowie.numer_legitymacji":305,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":22310,"poslowie.procent_glosow":7.93,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1961-08-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":23,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5064.42,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Polaczek Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"71","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":16665.56,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":309,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"309","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":27500,"poslowie.liczba_interpelacji":265,"poslowie.nazwa":"Jerzy Polaczek","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Polaczka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12948.65,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Polaczek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25487.69,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Piekary \u015al\u0105skie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"167089","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":79,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"273860","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":99,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Piekary \u015al\u0105skie","poslowie.mowca_id":"298","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":36062,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"420","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/420","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/420","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556921","slug":"witek-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"418","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Witek","ludzie.slug":"elzbieta-witek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3000.38,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":17712,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2393.7,"poslowie.frekwencja":94.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":51,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":12000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":17,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011429\/$File\/2011ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012429\/$File\/2012ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013429\/$File\/2013ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014429\/$File\/2014ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015429\/$File\/2015ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24621.34,"poslowie.numer_legitymacji":429,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":9381,"poslowie.procent_glosow":2.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1957-12-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"Barbara","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":140,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":8,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Witek El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31272.03,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":458,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"420","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":40,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Witek","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Witek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9105.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Witek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":42416.56,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Jawor","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3139.36,"poslowie.krs_osoba_id":"173926","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":53,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274119","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":62,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":29,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Jawor","poslowie.mowca_id":"418","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":24730,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"133","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/133","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/133","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556634","slug":"huskowski-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"122","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Huskowski","ludzie.slug":"stanislaw-huskowski","sejm_kluby.id":"","sejm_kluby.skrot":"","sejm_kluby.nazwa":"","poslowie.wartosc_biuro_inne":3798.58,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7100,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2533.8,"poslowie.frekwencja":95.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":904.19,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":38,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011129\/$File\/2011ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011129k\/$File\/2011ryczaltkor_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012129\/$File\/2012ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012129k\/$File\/2012ryczaltkor_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013129\/$File\/2013ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014129\/$File\/2014ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015129\/$File\/2015ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56459.52,"poslowie.numer_legitymacji":129,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":7164,"poslowie.procent_glosow":1.44,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1953-04-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Tadeusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":52,"poslowie.klub_id":"0","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":64147.93,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Huskowski Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"73","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23402.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":400,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"133","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":5,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Huskowski","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Huskowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9057.57,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Huskowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36584.42,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2311.6,"poslowie.krs_osoba_id":"452304","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":43,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274624","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":77,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"122","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":52360,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"161","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/161","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/161","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556662","slug":"kasprzak-mieczyslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"151","ludzie.nazwa":"Mieczys\u0142aw Kasprzak","ludzie.slug":"mieczyslaw-kasprzak","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":2784.94,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3501.59,"poslowie.frekwencja":93.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"22","poslowie.liczba_przelotow":16,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":28137.84,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Mieczys\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011152\/$File\/2011ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012152\/$File\/2012ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013152\/$File\/2013ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013152k\/$File\/2013ryczaltkor_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014152\/$File\/2014ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015152\/$File\/2015ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":32656.18,"poslowie.numer_legitymacji":152,"poslowie.imie_pierwsze":"Mieczys\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":6854,"poslowie.procent_glosow":2.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1953-03-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Przemy\u015bl, Krosno, Jaros\u0142aw","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":112,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kasprzak Mieczys\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":515,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"161","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":17,"poslowie.nazwa":"Mieczys\u0142aw Kasprzak","poslowie.dopelniacz":"Mieczys\u0142awa Kasprzaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6813.74,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kasprzak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":17194.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Jaros\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":601.37,"poslowie.krs_osoba_id":"874273","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":67,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274655","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":256,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":45,"poslowie.liczba_glosowan":8499,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ostr\u00f3w","poslowie.mowca_id":"151","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"22","poslowie.liczba_slow":78287,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"33","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/33","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/33","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556534","slug":"bogucki-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"25","ludzie.nazwa":"Jacek Bogucki","ludzie.slug":"jacek-bogucki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":603,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1261,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1097.69,"poslowie.frekwencja":94,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3999.36,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":33,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011033\/$File\/2011ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012033\/$File\/2012ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013033\/$File\/2013ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013033k\/$File\/2013ryczaltkor_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014033\/$File\/2014ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015033\/$File\/2015ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":67687.21,"poslowie.numer_legitymacji":33,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":10927,"poslowie.procent_glosow":2.55,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1959-02-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1582.53,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":53,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5021.27,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bogucki Jacek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26327.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":373,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"33","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":45,"poslowie.nazwa":"Jacek Bogucki","poslowie.dopelniacz":"Jacka Boguckiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10010.85,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bogucki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30242.71,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wysokie Mazowieckie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2181.44,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":7,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274311","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":183,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":68,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Siennica-Lipusy","poslowie.mowca_id":"25","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":72948,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":170}},{"id":"73","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/73","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/73","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556574","slug":"dolata-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"63","ludzie.nazwa":"Zbigniew Dolata","ludzie.slug":"zbigniew-dolata","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2785.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":4193.08,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4186.93,"poslowie.frekwencja":97.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"37","poslowie.liczba_przelotow":53,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":11812,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011069\/$File\/2011ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012069\/$File\/2012ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013069\/$File\/2013ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014069\/$File\/2014ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015069\/$File\/2015ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":19004.88,"poslowie.numer_legitymacji":69,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":11939,"poslowie.procent_glosow":4.56,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1965-12-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Konin, Gniezno, Wrze\u015bnia","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":33,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10127.03,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Dolata Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":223,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"73","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":22,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Dolata","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Dolaty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7575.82,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Dolata","poslowie.wartosc_biuro_biuro":57885.01,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ko\u017amin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":5,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274364","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":95,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":33,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gniezno","poslowie.mowca_id":"63","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"37","poslowie.liczba_slow":31090,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"443","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/443","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/443","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556944","slug":"zdrojewski-bogdan","score":null,"data":{"ludzie.id":"445","ludzie.nazwa":"Bogdan Zdrojewski","ludzie.slug":"bogdan-zdrojewski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3101.92,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5771.53,"poslowie.frekwencja":88.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":94,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":710,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Bogdan Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011443\/$File\/2011ryczalt_443.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012443\/$File\/2012ryczalt_443.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013443\/$File\/2013ryczalt_443.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014443\/$File\/2014ryczalt_443.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":83077.34,"poslowie.numer_legitymacji":443,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Bogdan","poslowie.liczba_glosow":149962,"poslowie.procent_glosow":30.2,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"kulturoznawca","poslowie.data_urodzenia":"1957-05-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Andrzej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":6,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zdrojewski Bogdan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":402,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"443","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Bogdan Zdrojewski","poslowie.dopelniacz":"Bogdana Zdrojewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5874.01,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zdrojewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41141.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"K\u0142odzko","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":598,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"272020","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":9,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"445","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":6249,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"243","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/243","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/243","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556744","slug":"mazurek-beata","score":null,"data":{"ludzie.id":"237","ludzie.nazwa":"Beata Mazurek","ludzie.slug":"beata-mazurek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3168.22,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3149.74,"poslowie.frekwencja":95.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":9,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9935,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":29,"poslowie.imiona":"Beata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011243\/$File\/2011ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012243\/$File\/2012ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013243\/$File\/2013ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014243\/$File\/2014ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015243\/$File\/2015ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54858.41,"poslowie.numer_legitymacji":243,"poslowie.imie_pierwsze":"Beata","poslowie.liczba_glosow":22249,"poslowie.procent_glosow":7,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1967-10-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":360,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":42,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":85610.18,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mazurek Beata","poslowie.twitter_account_id":"503","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28043.51,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":357,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"243","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":7700,"poslowie.liczba_interpelacji":253,"poslowie.nazwa":"Beata Mazurek","poslowie.dopelniacz":"Beaty Mazurek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10797.95,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mazurek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33635.14,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostr\u00f3w Mazowiecka","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":398,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":17,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274199","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":9,"poslowie.liczba_wypowiedzi":135,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Che\u0142m","poslowie.mowca_id":"237","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":41609,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1134.65}},{"id":"1139","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1139","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1139","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383157","slug":"mlynczak-aldona","score":null,"data":{"ludzie.id":"1526","ludzie.nazwa":"Aldona M\u0142y\u0144czak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Aldona","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011254\/$File\/2011ryczalt_254.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012254\/$File\/2012ryczalt_254.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013254\/$File\/2013ryczalt_254.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014254\/$File\/2014ryczalt_254.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015254\/$File\/2015ryczalt_254.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":254,"poslowie.imie_pierwsze":"Aldona","poslowie.liczba_glosow":4855,"poslowie.procent_glosow":0.98,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1958-05-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Janina","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"M\u0142y\u0144czak Aldona","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":102,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1139","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":36,"poslowie.nazwa":"Aldona M\u0142y\u0144czak","poslowie.dopelniacz":"Aldony M\u0142y\u0144czak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"M\u0142y\u0144czak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274200","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":36,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":5317,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":13896,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1203","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1203","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1203","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383215","slug":"cicholska-anna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1627","ludzie.nazwa":"Anna Cicholska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Anna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011461\/$File\/2011ryczalt_461.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012461\/$File\/2012ryczalt_461.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012461k\/$File\/2012ryczaltkor_461.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013461\/$File\/2013ryczalt_461.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014461\/$File\/2014ryczalt_461.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015461\/$File\/2015ryczalt_461.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":461,"poslowie.imie_pierwsze":"Anna","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1962-02-07","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Cicholska Anna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":11,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1203","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":5,"poslowie.data_slubowania":"2015-11-12","poslowie.nazwa":"Anna Cicholska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Cicholska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ciechan\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274433","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":33,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":4278,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1227","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1227","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1227","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383236","slug":"glinski-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"1650","ludzie.nazwa":"Piotr Gli\u0144ski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":84,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011101\/$File\/2011ryczalt_101.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012101\/$File\/2012ryczalt_101.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013101\/$File\/2013ryczalt_101.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013101k\/$File\/2013ryczaltkor_101.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014101\/$File\/2014ryczalt_101.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015101\/$File\/2015ryczalt_101.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":101,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1954-04-20","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":3,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gli\u0144ski Piotr","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":412,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1227","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":0,"poslowie.nazwa":"Piotr Gli\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gli\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274456","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":3,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":1815,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1223","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1223","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1223","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383233","slug":"gasiuk-pihowicz-kamila","score":null,"data":{"ludzie.id":"1647","ludzie.nazwa":"Kamila Gasiuk-Pihowicz","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":92.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Kamila","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011092\/$File\/2011ryczalt_092.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012092\/$File\/2012ryczalt_092.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013092\/$File\/2013ryczalt_092.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014092\/$File\/2014ryczalt_092.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015092\/$File\/2015ryczalt_092.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":92,"poslowie.imie_pierwsze":"Kamila","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1983-05-08","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":27,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gasiuk-Pihowicz Kamila","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":199,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1223","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":36,"poslowie.nazwa":"Kamila Gasiuk-Pihowicz","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gasiuk-Pihowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274452","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":95,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":29767,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1254","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1254","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1254","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383261","slug":"kopcinska-joanna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1676","ludzie.nazwa":"Joanna Kopci\u0144ska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Joanna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011170\/$File\/2011ryczalt_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011170k\/$File\/2011ryczaltkor_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012170\/$File\/2012ryczalt_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012170k\/$File\/2012ryczaltkor_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013170\/$File\/2013ryczalt_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013170k\/$File\/2013ryczaltkor_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014170\/$File\/2014ryczalt_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014170k\/$File\/2014ryczaltkor_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015170\/$File\/2015ryczalt_170.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":170,"poslowie.imie_pierwsze":"Joanna","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1967-01-02","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kopci\u0144ska Joanna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":5,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1254","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":8,"poslowie.nazwa":"Joanna Kopci\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kopci\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274480","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":37,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":11689,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1281","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1281","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1281","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383287","slug":"lieder-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"1702","ludzie.nazwa":"Ewa Lieder","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011215\/$File\/2011ryczalt_215.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012215\/$File\/2012ryczalt_215.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013215\/$File\/2013ryczalt_215.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014215\/$File\/2014ryczalt_215.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014215k\/$File\/2014ryczaltkor_215.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015215\/$File\/2015ryczalt_215.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":215,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":0,"poslowie.procent_glosow":0,"poslowie.pkw_komitet_id":"0","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomistka","poslowie.data_urodzenia":"1968-01-15","poslowie.okreg_gminy_str":"","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Lieder Ewa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":65,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[8],"poslowie.id":"1281","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":37,"poslowie.nazwa":"Ewa Lieder","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Lieder","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":0,"poslowie.rozliczenie_id":"274505","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":69,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2571,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":24719,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}}],"Count":744,"Took":10,"Links":{"self":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=13","first":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=1","prev":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=12","next":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=14","last":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?_type=objects&page=15"}}