{"id":"118","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/118","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/118","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556619","slug":"grad-mariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"108","ludzie.nazwa":"Mariusz Grad","ludzie.slug":"mariusz-grad","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4493.2,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3164.87,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5409.76,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Mariusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011117\/$File\/2011ryczalt_117.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012117\/$File\/2012ryczalt_117.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013117\/$File\/2013ryczalt_117.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014117\/$File\/2014ryczalt_117.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015117\/$File\/2015ryczalt_117.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49462.88,"poslowie.numer_legitymacji":117,"poslowie.imie_pierwsze":"Mariusz","poslowie.liczba_glosow":9962,"poslowie.procent_glosow":3.13,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-05-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2800,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":87043.89,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Grad Mariusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":19,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"118","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":82,"poslowie.nazwa":"Mariusz Grad","poslowie.dopelniacz":"Mariusza Grada","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9560.21,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Grad","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28633.59,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tomasz\u00f3w Lubelski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":6449.81,"poslowie.krs_osoba_id":"317476","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":11,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274403","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":13,"poslowie.liczba_wypowiedzi":11,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tomasz\u00f3w Lubelski","poslowie.mowca_id":"108","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":1673,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"IT","delegacja":"GOS, RRW, SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji Rolnictwa, Rozwoju Przemys\u0142u oraz Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorstw parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"779","wniosek_nr":"285\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-10-26","do":"2014-10-28","koszt_transport":"3182.82","koszt_dieta":"278.20","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.59","koszt_zaliczki":"1485.02","koszt_suma":"4974.34"},{"country_code":"LT","delegacja":"SUE Spotkanie Komisji \u015arodowiska oraz Komisji Samorz\u0105du Terytorialnego parlament\u00f3w - pa\u0144stw UE","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"538","wniosek_nr":"313\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-11-24","do":"2013-11-25","koszt_transport":"2717.44","koszt_dieta":"226.16","koszt_hotel":"528.71","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3472.31"},{"country_code":"LT","delegacja":"SUE Spotkanie Komisji Rolnictwa i Obszar\u00f3w Wiejskich parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"449","wniosek_nr":"206\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-07-21","do":"2013-07-22","koszt_transport":"2728.52","koszt_dieta":"229.55","koszt_hotel":"536.64","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.58","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3495.29"},{"country_code":"AL","delegacja":"ZP OBWE Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych w Albanii","kraj":"Albania","miasto":"Tirana","id":"422","wniosek_nr":"176\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-06-20","do":"2013-06-24","koszt_transport":"3201.50","koszt_dieta":"785.86","koszt_hotel":"1610.63","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"558.35","koszt_kurs":"-15.22","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6171.56"},{"country_code":"IE","delegacja":"GOS, SUE Spotkanie przewodnicz\u0105cych Komisji do Spraw Zatrudnienia, Przedsi\u0119biorczo\u015bci, Innowacyjno\u015bci i Spraw Spo\u0142ecznych parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Irlandia","miasto":"Dublin","id":"369","wniosek_nr":"107\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-04-28","do":"2013-04-30","koszt_transport":"1620.61","koszt_dieta":"546.28","koszt_hotel":"879.56","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.67","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3050.12"},{"country_code":"CY","delegacja":"SUE Spotkanie Komisji do Spraw \u015arodowiska oraz Rolnictwa i Rozwoju Wsi","kraj":"Cypr","miasto":"Nikozja","id":"243","wniosek_nr":"269\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-11-11","do":"2012-11-13","koszt_transport":"4576.94","koszt_dieta":"274.77","koszt_hotel":"1301.41","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6153.12"},{"country_code":"UA","delegacja":"ZP OBWE Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Donieck, Kij\u00f3w, Odessa, Symferopol","id":"229","wniosek_nr":"248\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-25","do":"2012-10-29","koszt_transport":"4177.60","koszt_dieta":"996.28","koszt_hotel":"1738.01","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"601.47","koszt_kurs":"-7.15","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7520.51"},{"country_code":"GE","delegacja":"ZP OBWE Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Gruzja","miasto":"Tbilisi","id":"196","wniosek_nr":"217\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-09-28","do":"2012-10-02","koszt_transport":"3242.05","koszt_dieta":"926.14","koszt_hotel":"4926.30","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"500.74","koszt_kurs":"-10.83","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"9606.06"},{"country_code":"MC","delegacja":"ZP OBWE 21 Doroczna Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego OBWE","kraj":"Monaco","miasto":"Monaco","id":"144","wniosek_nr":"147\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-07-04","do":"2012-07-09","koszt_transport":"1620.65","koszt_dieta":"1245.78","koszt_hotel":"5454.52","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8320.95"},{"country_code":"DK","delegacja":"RRW, SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw \u015arodowiska oraz Komisji Rolnictwa z przedstawicielami parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"126","wniosek_nr":"131\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-06-07","do":"2012-06-08","koszt_transport":"2733.35","koszt_dieta":"424.48","koszt_hotel":"575.35","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.84","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3734.02"},{"country_code":"AM","delegacja":"ZP OBWE Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Armenia","miasto":"Erewa\u0144","id":"95","wniosek_nr":"92\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-05-03","do":"2012-05-08","koszt_transport":"2624.33","koszt_dieta":"850.93","koszt_hotel":"5841.69","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"361.12","koszt_kurs":"-6.35","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"9684.42"},{"country_code":"AT","delegacja":"ZP OBWE Sesja zimowa","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"41","wniosek_nr":"29\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-02-22","do":"2012-02-24","koszt_transport":"2874.87","koszt_dieta":"632.92","koszt_hotel":"1463.55","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4971.34"},{"country_code":"RU","delegacja":"ZP OBWE Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa, Irkuck, W\u0142adywostok","id":"8","wniosek_nr":"9\/11","liczba_dni":"6","od":"2011-11-30","do":"2011-12-05","koszt_transport":"12321.58","koszt_dieta":"984.37","koszt_hotel":"2038.90","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"536.38","koszt_kurs":"-8.62","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"15889.85"}],"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["47821.98","0.00","5409.76","0.00","9442.13","118.08","3964.61","2800.00","35103.60","0.00","24268.98","370.00","0.00","3164.87","0.00","6449.81","0.00","1640.90","30.00","4493.20"],"dokument_id":"452468","rok":"2013"},{"pola":["46377.70","65.00","0.00","0.00","8195.14","115.78","1686.64","0.00","35103.60","0.00","23074.80","80.00","0.00","2458.05","0.00","5047.70","0.00","1640.90","30.00","4238.58"],"dokument_id":"365663","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}