{"id":"163","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/163","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/163","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556664","slug":"kazmierczak-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"153","ludzie.nazwa":"Jan Ka\u017amierczak","ludzie.slug":"jan-kazmierczak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2263.63,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":246,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3683.18,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"29","poslowie.liczba_przelotow":50,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":35732.77,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Jan Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011163\/$File\/2011ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012163\/$File\/2012ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013163\/$File\/2013ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013163k\/$File\/2013ryczaltkor_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014163\/$File\/2014ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015163\/$File\/2015ryczalt_163.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":43372.44,"poslowie.numer_legitymacji":163,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":8155,"poslowie.procent_glosow":2.9,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":8233.95,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1950-04-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"Piotr","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1000,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":4,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":94461.96,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ka\u017amierczak Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":18387.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":22,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"163","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":184,"poslowie.nazwa":"Jan Ka\u017amierczak","poslowie.dopelniacz":"Jana Ka\u017amierczaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6852.93,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ka\u017amierczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34567.45,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Katowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"149642","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":64,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274656","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":24,"poslowie.liczba_wypowiedzi":34,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":37,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gliwice","poslowie.mowca_id":"153","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"29","poslowie.liczba_slow":12997,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1247.46},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. R\u00f3wno\u015bci i Niedyskryminacji","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"731","wniosek_nr":"214\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-09-07","do":"2014-09-09","koszt_transport":"2866.00","koszt_dieta":"735.75","koszt_hotel":"378.39","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-29.84","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4035.69"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cze\u015b\u0107 sesji 2014","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"643","wniosek_nr":"107\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-04-09","do":"2014-04-11","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"750.95","koszt_hotel":"1072.85","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1849.51"},{"country_code":"PT","delegacja":"ZPRE Druga Parlamentarna Debata na temat oceny technologii - jako przedstawiciel Komisji ds. Kultury, Nauki, Edukacji i Medi\u00f3w","kraj":"Portugalia","miasto":"Lizbona","id":"642","wniosek_nr":"104\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-04-07","do":"2014-04-09","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"211.15","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"236.86"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"640","wniosek_nr":"106\/14","liczba_dni":"6","od":"2014-04-06","do":"2014-04-11","koszt_transport":"3685.39","koszt_dieta":"436.81","koszt_hotel":"536.14","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4675.48"},{"country_code":"AT","delegacja":"ZPRE Komisja ds. R\u00f3wno\u015bci i Niedyskryminacji","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"603","wniosek_nr":"48\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-03-03","do":"2014-03-06","koszt_transport":"834.46","koszt_dieta":"549.65","koszt_hotel":"902.69","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-6.29","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2327.37"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014 ZPRE","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"578","wniosek_nr":"14\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-01-26","do":"2014-02-01","koszt_transport":"2314.58","koszt_dieta":"2209.31","koszt_hotel":"2145.55","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-27.72","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6748.58"},{"country_code":"AZ","delegacja":"Mi\u0119dzynarodowe Forum Humanistyczne, na zaproszenie Ministra Spraw Zagranicznych Azerbejd\u017c anu","kraj":"Azerbejd\u017can","miasto":"Baku","id":"517","wniosek_nr":"286\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-10-30","do":"2013-11-04","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"396.94","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"396.94"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"486","wniosek_nr":"253\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-09-29","do":"2013-10-04","koszt_transport":"2456.00","koszt_dieta":"1770.21","koszt_hotel":"3011.04","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-22.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7259.25"},{"country_code":"AL","delegacja":"ZPRE Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Albania","miasto":"Tirana","id":"424","wniosek_nr":"186\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-06-21","do":"2013-06-24","koszt_transport":"3196.48","koszt_dieta":"786.95","koszt_hotel":"1522.55","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.09","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5506.07"},{"country_code":"GB","delegacja":"ZPRE Komisja Kultury, Nauki, Edukacji i Medi\u00f3w","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"387","wniosek_nr":"134\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-05-20","do":"2013-05-23","koszt_transport":"2825.00","koszt_dieta":"618.25","koszt_hotel":"1307.30","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-16.21","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4766.76"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"359","wniosek_nr":"108\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-04-21","do":"2013-04-26","koszt_transport":"2456.00","koszt_dieta":"1890.43","koszt_hotel":"2285.14","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-4.90","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6636.47"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"293","wniosek_nr":"7\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-01-20","do":"2013-01-25","koszt_transport":"4187.19","koszt_dieta":"666.01","koszt_hotel":"906.71","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.27","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5762.18"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. Kultury, Nauki, Edukacji i Medi\u00f3w oraz coroczne spotkanie sekretarzy delegacji narodowych z sekretarzem generalnym ZPRE","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"282","wniosek_nr":"306\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-12-17","do":"2012-12-20","koszt_transport":"2750.00","koszt_dieta":"831.19","koszt_hotel":"1490.04","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5071.23"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"201","wniosek_nr":"225\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-09-30","do":"2012-10-05","koszt_transport":"3640.69","koszt_dieta":"1023.15","koszt_hotel":"1776.98","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6440.82"},{"country_code":"AM","delegacja":"ZPRE Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Armenia","miasto":"Erewa\u0144","id":"94","wniosek_nr":"89\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-05-03","do":"2012-05-08","koszt_transport":"2624.33","koszt_dieta":"850.93","koszt_hotel":"4629.21","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-11.12","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8115.59"},{"country_code":"GB","delegacja":"INT Wizyta studyjna na zaproszenie Ambasady Wielkiej Brytanii","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"64","wniosek_nr":"63\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-20","do":"2012-03-22","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"760.99","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"760.99"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. Kultury, Nauki, Edukacji i Medi\u00f3w","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"49","wniosek_nr":"39\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-03-04","do":"2012-03-07","koszt_transport":"3060.00","koszt_dieta":"988.14","koszt_hotel":"1505.74","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5553.88"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"23","wniosek_nr":"10\/12","liczba_dni":"7","od":"2012-01-21","do":"2012-01-27","koszt_transport":"2314.33","koszt_dieta":"1227.87","koszt_hotel":"1396.66","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-66.94","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5005.80"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Kultury, Nauki i Edukacji","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"12","wniosek_nr":"14\/11","liczba_dni":"3","od":"2011-12-05","do":"2011-12-07","koszt_transport":"3349.89","koszt_dieta":"965.45","koszt_hotel":"1089.72","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5405.06"},{"country_code":"MA","delegacja":"ZPRE Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Maroko","miasto":"Rabat","id":"4","wniosek_nr":"8\/11","liczba_dni":"5","od":"2011-11-22","do":"2011-11-26","koszt_transport":"4155.86","koszt_dieta":"1051.30","koszt_hotel":"2699.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.27","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7907.43"}],"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["43372.44","0.00","35732.77","246.00","6852.93","0.00","2775.30","1000.00","18387.60","0.00","27750.05","184.50","40.00","3683.18","1247.46","0.00","0.00","0.00","3817.60","2263.63"],"dokument_id":"451960","rok":"2013"},{"pola":["43315.19","0.00","36465.27","0.00","7808.81","0.00","7502.78","0.00","7856.52","0.00","29336.44","285.68","979.00","3745.99","380.07","0.00","0.00","0.00","3988.35","1074.39"],"dokument_id":"365756","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}