{"id":"214","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/214","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/214","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556715","slug":"lenz-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"205","ludzie.nazwa":"Tomasz Lenz","ludzie.slug":"tomasz-lenz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":22246.28,"poslowie.frekwencja":92.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14457.03,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011211\/$File\/2011ryczalt_211.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012211\/$File\/2012ryczalt_211.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013211\/$File\/2013ryczalt_211.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014211\/$File\/2014ryczalt_211.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015211\/$File\/2015ryczalt_211.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":16665.92,"poslowie.numer_legitymacji":211,"poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":28998,"poslowie.procent_glosow":8.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1968-12-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1000,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":56,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":35280.78,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Lenz Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"476","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34800,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":640,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"214","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":56,"poslowie.nazwa":"Tomasz Lenz","poslowie.dopelniacz":"Tomasza Lenza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9057.74,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Lenz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43669.28,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Mogilno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":5,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274137","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":33,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Toru\u0144","poslowie.mowca_id":"205","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":17851,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1192.65},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"640","wniosek_nr":"106\/14","liczba_dni":"6","od":"2014-04-06","do":"2014-04-11","koszt_transport":"2638.54","koszt_dieta":"2030.06","koszt_hotel":"2193.52","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-16.91","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6930.45"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014 ZPRE","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"578","wniosek_nr":"14\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-01-26","do":"2014-02-01","koszt_transport":"3513.93","koszt_dieta":"1749.14","koszt_hotel":"2674.31","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7988.80"},{"country_code":"CN","delegacja":"Udzia\u0142 w 5.Dniu Parlamentarnym przygotowanym w ramach 64 Mi\u0119dzynarodowego Kongresu Astronautycznego (IAC)- wyg\u0142oszenie wyst\u0105pienia przez Wicemarsza\u0142ka J. Wenderlicha, udzia\u0142 delegacji w spotkaniach towarzysz\u0105cych.","kraj":"Chiny","miasto":"Pekin","id":"478","wniosek_nr":"241\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-09-19","do":"2013-09-25","koszt_transport":"8068.24","koszt_dieta":"1475.92","koszt_hotel":"3492.79","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-6.73","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"13043.68"},{"country_code":"KZ","delegacja":"Wizyta na zaproszenie wiceprzewodnicz\u0105cego Ma\u017c ylisu - parlamentu Republiki Kazachstanu, spotkania z Premierem Republiki Kirgizji, Ministrem Kultury oraz Ministrem Rozwoju Regionalnego","kraj":"Kazachstan","miasto":"Astana","id":"364","wniosek_nr":"113\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-04-23","do":"2013-04-26","koszt_transport":"7061.34","koszt_dieta":"223.22","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7284.56"},{"country_code":"UA","delegacja":"Uroczysto\u015bci 150 rocznicy wybuchu Powstania Styczniowego, w sk\u0142adzie delegacji Prezydenta RP","kraj":"Ukraina","miasto":"Lw\u00f3w","id":"294","wniosek_nr":"26\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-01-27","do":"2013-01-27","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"33.29","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"33.29"}],"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["15688.92","977.00","14457.03","0.00","8959.34","98.40","0.00","1000.00","34800.00","0.00","39172.48","3517.80","0.00","22246.28","1192.65","0.00","0.00","0.00","979.00","0.00"],"dokument_id":"452038","rok":"2013"},{"pola":["31911.42","0.00","12768.61","221.40","10270.67","27.22","1468.61","1036.01","34800.00","0.00","32620.90","955.71","0.00","12054.01","2.46","133.72","0.00","0.00","915.00","0.00"],"dokument_id":"365866","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}