{"id":"329","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/329","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/329","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556830","slug":"rosati-dariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"874","ludzie.nazwa":"Dariusz Rosati","ludzie.slug":"dariusz-rosati","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2250,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3267.27,"poslowie.frekwencja":95.8,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":37,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1638,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Dariusz Kajetan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011329\/$File\/2011ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011329k\/$File\/2011ryczaltkor_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012329\/$File\/2012ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012329k\/$File\/2012ryczaltkor_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013329\/$File\/2013ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014329\/$File\/2014ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75186.86,"poslowie.numer_legitymacji":329,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Dariusz","poslowie.liczba_glosow":59562,"poslowie.procent_glosow":13.24,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1946-08-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Piaseczno, Pruszk\u00f3w, Legionowo","poslowie.imie_drugie":"Kajetan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":6,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":23054.91,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rosati Dariusz","poslowie.twitter_account_id":"459","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":18053.28,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":140,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"329","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":46,"poslowie.nazwa":"Dariusz Rosati","poslowie.dopelniacz":"Dariusza Rosatiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6806.44,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rosati","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25815.7,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"1011890","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":27,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271867","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":55,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"874","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":69491,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"BE","delegacja":"GOS, SUE Europejski Tydzie\u0144 Parlamentarny - mi\u0119dzyparlamentarne spotkanie dotycz\u0105ce Semestru Europejskiego 2013-2014 oraz mi\u0119dzyparlamentarna konferencja dotycz\u0105ca zarz\u0105dzania gospodarczego i finansowego w UE","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"574","wniosek_nr":"8\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-01-20","do":"2014-01-22","koszt_transport":"3185.46","koszt_dieta":"849.08","koszt_hotel":"1255.09","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.79","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5317.13"},{"country_code":"LT","delegacja":"UE Mi\u0119dzyparlamentarna konferencja na temat zarz\u0105dzania gospodarczego i finansowego w Unii Europejskiej","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"504","wniosek_nr":"269\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-10-16","do":"2013-10-18","koszt_transport":"2371.14","koszt_dieta":"327.09","koszt_hotel":"1057.18","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.89","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3756.30"},{"country_code":"CN","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"Chiny","miasto":"Pekin, Kanton","id":"406","wniosek_nr":"162\/13","liczba_dni":"9","od":"2013-06-02","do":"2013-06-10","koszt_transport":"9035.08","koszt_dieta":"823.60","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"9858.68"},{"country_code":"BE","delegacja":"FPB, SUE Konferencja nt. Planu dzia\u0142ania na rzecz rzeczywistej i pog\u0142\u0119bionej Unii Gospodarczej i Walutowej","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"375","wniosek_nr":"124\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-05-06","do":"2013-05-07","koszt_transport":"3187.59","koszt_dieta":"310.90","koszt_hotel":"624.31","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4122.80"}],"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["73393.00","0.00","1638.00","0.00","6806.44","0.00","984.00","0.00","18053.28","0.00","18869.85","4485.85","0.00","3267.27","0.00","0.00","0.00","1793.86","1476.00","2250.00"],"dokument_id":"452178","rok":"2013"},{"pola":["72931.10","324.50","1153.85","533.00","7844.58","0.00","663.45","0.00","27330.66","0.00","18686.61","4979.28","15974.16","2364.17","1855.96","0.00","0.00","0.00","1955.70","861.00"],"dokument_id":"365140","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}