{"id":"386","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/386","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/386","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556887","slug":"szydlowska-bozena","score":null,"data":{"ludzie.id":"381","ludzie.nazwa":"Bo\u017cena Szyd\u0142owska","ludzie.slug":"bozena-szydlowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6763.1,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7618.42,"poslowie.frekwencja":94.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":61.5,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":14,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Bo\u017cena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011386\/$File\/2011ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012386\/$File\/2012ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013386\/$File\/2013ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014386\/$File\/2014ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015386\/$File\/2015ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":31025.98,"poslowie.numer_legitymacji":386,"poslowie.imie_pierwsze":"Bo\u017cena","poslowie.liczba_glosow":14352,"poslowie.procent_glosow":3.59,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"doradca podatkowy","poslowie.data_urodzenia":"1951-04-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142awa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":5,"poslowie.wartosc_wyjazdow":50971.2,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szyd\u0142owska Bo\u017cena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33014.2,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":463,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"386","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":59,"poslowie.nazwa":"Bo\u017cena Szyd\u0142owska","poslowie.dopelniacz":"Bo\u017ceny Szyd\u0142owskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16068.13,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szyd\u0142owska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38649.33,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2159.69,"poslowie.krs_osoba_id":"503831","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":69,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274743","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":78,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":56,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bogucin","poslowie.mowca_id":"381","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":26895,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"RW","delegacja":"Udzia\u0142 przedstawicielek Parlamentarnej Grupy Kobiet w dorocznym spotkaniu \"Kobiety w parlamentach - \u015bwiatowe forum WIP\"","kraj":"Rwanda","miasto":"Kigali","id":"707","wniosek_nr":"184\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-06-30","do":"2014-07-06","koszt_transport":"14279.77","koszt_dieta":"1319.50","koszt_hotel":"3621.94","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"120.19","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.81","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"19675.45"},{"country_code":"BE","delegacja":"Doroczny szczyt \"Kobiety w parlamentach - \u015bwiatowe forum\" (WIP) w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"540","wniosek_nr":"318\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-11-26","do":"2013-11-29","koszt_transport":"3195.10","koszt_dieta":"599.03","koszt_hotel":"2656.22","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6450.35"},{"country_code":"MY","delegacja":"\u015awiatowy Szczyt Kobiet","kraj":"Malezja","miasto":"Kuala Lumpur","id":"411","wniosek_nr":"156\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-06-04","do":"2013-06-10","koszt_transport":"14664.93","koszt_dieta":"1140.32","koszt_hotel":"3121.47","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.12","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"18934.84"},{"country_code":"GF","delegacja":"Misja obserwacyjna startu statku ATV w Kourou (Gujana Francuska), na zaproszenie Francuskiej Grupy do Spraw Kosmosu","kraj":"Gujana Francuska","miasto":"Koruou FRANCJA Pary\u017c","id":"67","wniosek_nr":"65\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-03-21","do":"2012-03-24","koszt_transport":"2242.95","koszt_dieta":"691.69","koszt_hotel":"493.52","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"163.11","koszt_kurs":"-14.94","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3606.21"},{"country_code":"FR","delegacja":"Polsko-Francuskie Seminarium Kosmiczne","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"46","wniosek_nr":"45\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-03-02","do":"2012-03-06","koszt_transport":"1095.79","koszt_dieta":"1208.56","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2304.35"}],"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["31025.98","0.00","0.00","0.00","15950.05","118.08","3296.40","0.00","33014.20","61.50","30671.89","1023.04","0.00","7618.42","0.00","2159.69","0.00","0.00","3658.00","6763.10"],"dokument_id":"452235","rok":"2013"},{"pola":["26102.48","0.00","250.00","3075.00","9058.71","115.78","1371.51","0.00","34999.80","0.00","27657.10","1679.90","397.30","17230.60","1291.50","2515.76","0.00","0.00","3827.60","3798.24"],"dokument_id":"365243","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}