{"id":"48","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/48","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/48","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556549","slug":"bula-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"35","ludzie.nazwa":"Andrzej Bu\u0142a","ludzie.slug":"andrzej-bula","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011049\/$File\/2011ryczalt_049.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012049\/$File\/2012ryczalt_049.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013049\/$File\/2013ryczalt_049.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":49,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2013-11-12","poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":9167,"poslowie.procent_glosow":2.87,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1965-08-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8705.3,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bu\u0142a Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":8,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"48","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":40,"poslowie.nazwa":"Andrzej Bu\u0142a","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Bu\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bu\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kluczbork","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"175716","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":10,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"240370","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":3,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":13,"poslowie.liczba_glosowan":2583,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kluczbork","poslowie.mowca_id":"35","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":494,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"wyjazdy":[{"country_code":"RU","delegacja":"KFS Udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowym Turnieju Parlamentarnym organizowanym w zwi\u0105zku z obchodami 20. rocznicy ukonstytuowania Dumy Pa\u0144stwowej Federacji Rosyjskiej, spotkania parlamentarne.","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa","id":"477","wniosek_nr":"246\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-09-19","do":"2013-09-23","koszt_transport":"1331.00","koszt_dieta":"387.61","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1718.61"},{"country_code":"CZ","delegacja":"Spotkanie dotycz\u0105ce wsp\u00f3\u0142pracy polsko-czesko-s\u0142owackiej","kraj":"Czechy","miasto":"Jesenik","id":"361","wniosek_nr":"119\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-04-23","do":"2013-04-24","koszt_transport":"341.01","koszt_dieta":"280.72","koszt_hotel":"125.75","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.33","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"747.81"},{"country_code":"TR","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Przewodniczacego Wielkiego Zgromadzenia Narodowego Turcji - udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowym Parlamentarnym Turnieju Pi\u0142karskim.","kraj":"Turcja","miasto":"Antalya","id":"264","wniosek_nr":"293\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-11-30","do":"2012-12-03","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"178.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"178.92"},{"country_code":"RU","delegacja":"KFS Wyjazd na zaproszenie Przewodniczacego Komisji Kultury Fizycznej, Sportu i Spraw M\u0142odzie\u017c y Dumy Federacji Rosyjskiej, udzia\u0142 w Mi\u0119dzyparlamentarnym Turnieju Sportowym","kraj":"Rosja","miasto":"Moskwa","id":"209","wniosek_nr":"227\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-04","do":"2012-10-08","koszt_transport":"2383.19","koszt_dieta":"951.47","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3334.66"},{"country_code":"IT","delegacja":"Promocja Pi\u0142karskich Mistrzostw Europy w Pi\u0142ce No\u017c nej UEFA EURO 2012 i Turniej Pi\u0142karski- wyjazd w sk\u0142adzie Delegacji Prezesa Rady Ministr\u00f3w","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"116","wniosek_nr":"117\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-28","do":"2012-05-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"188.56","koszt_hotel":"540.88","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.05","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"731.49"},{"country_code":"DE","delegacja":"KFS Targi turystyczne ITB","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"50","wniosek_nr":"36\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-06","do":"2012-03-08","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"671.71","koszt_hotel":"1320.91","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.19","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1993.81"}],"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":1,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["24855.58","50.00","0.00","0.00","13664.05","0.00","30.30","3213.80","35103.60","0.00","28811.41","424.00","2098.78","18333.90","550.00","6669.82","0.00","1093.93","5569.00","4226.55"],"dokument_id":"365518","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}